ner,id,label,annotator,annotation_id
EURO 2021 : GIROUD PRÊT À INVITER BENZEMA AU KARTING,32177,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 12, ""end"": 18, ""text"": ""GIROUD"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 34, ""end"": 41, ""text"": ""BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,616
EURO 2021 : LEGO DÉVOILE UN BALLON GÉANT,32207,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 12, ""end"": 16, ""text"": ""LEGO"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,646
EQUIPE DE FRANCE : LES BLEUS SE RÉGALENT CONTRE LE PAYS DE GALLES (3-0),32211,"[{""start"": 10, ""end"": 16, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 48, ""end"": 65, ""text"": ""LE PAYS DE GALLES"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,650
"EURO 2021 : ALLEMAGNE, ANGLETERRE, ESPAGNE, PORTUGAL… LES LISTES DE TOUTES LES SÉLECTIONS",32217,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 12, ""end"": 21, ""text"": ""ALLEMAGNE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 23, ""end"": 33, ""text"": ""ANGLETERRE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 35, ""end"": 42, ""text"": ""ESPAGNE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 44, ""end"": 52, ""text"": ""PORTUGAL"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,656
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE E",32218,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,657
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE DE LA FRANCE",32219,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,658
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE D",32220,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,659
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE C",32226,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,665
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE B",32229,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,668
"EURO 2021 : ÉQUIPES, CALENDRIER, PROGRAMMATION TV... TOUT SAVOIR SUR LE GROUPE A",32230,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,669
EURO 2021 : COCA-COLA LANCE SES CANETTES À L’EFFIGIE DES BLEUS,32231,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 12, ""end"": 21, ""text"": ""COCA-COLA"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,670
"FRANCE-PAYS DE GALLES, MATCH DE PRÉPARATION EURO 2021 : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?",32234,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 7, ""end"": 21, ""text"": ""PAYS DE GALLES"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 49, ""end"": 53, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,673
EURO 2021 : VOICI LA PRIME QUE TOUCHERA CHAQUE JOUEUR DE L'ÉQUIPE DE FRANCE EN CAS DE VICTOIRE FINALE,32235,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,674
EQUIPE DE FRANCE : UN PREMIER TEST POUR LES BLEUS ET BENZEMA CONTRE LE PAYS DE GALLES,32223,"[{""start"": 53, ""end"": 60, ""text"": ""BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 68, ""end"": 85, ""text"": ""LE PAYS DE GALLES"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,662
"OL-FLEURY, PSG-DIJON… 22E ET DERNIÈRE JOURNÉE DE D1 FÉMININE : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?",32210,"[{""start"": 15, ""end"": 20, ""text"": ""DIJON"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,649
LA CHINE INTERDIT LE BITCOIN AUX INSTITUTIONS FINANCIÈRES,32157,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""LA CHINE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,596
BTS CASSE YOUTUBE ET SPOTIFY ET BAT SON PROPRE RECORD,31993,"[{""start"": 10, ""end"": 17, ""text"": ""YOUTUBE"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 21, ""end"": 28, ""text"": ""SPOTIFY"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,432
LES CRADOS : UNE SÉRIE ANIMÉE VA VOIR LE JOUR SUR HBO,31992,"[{""start"": 50, ""end"": 53, ""text"": ""HBO"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,431
"ROISSY : APRÈS PLUS D'UN MOIS ET DEMI, POURQUOI 6 ALGÉRIENS SONT-ILS TOUJOURS COINCÉS À L'AÉROPORT ?",31862,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""ROISSY "", ""labels"": [""LOC""]}, {""start"": 88, ""end"": 98, ""text"": ""L'AÉROPORT"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,256
LA MANIFESTATION PRO-PALESTINIENNE À PARIS INTERDITE CE SAMEDI,31812,"[{""start"": 37, ""end"": 43, ""text"": ""PARIS "", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 53, ""end"": 62, ""text"": ""CE SAMEDI"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,209
CORONAVIRUS EN FRANCE : LE BILAN DE CE SAMEDI 5 JUIN,31629,"[{""start"": 15, ""end"": 21, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 36, ""end"": 52, ""text"": ""CE SAMEDI 5 JUIN"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,57
VAUCLUSE : DES DEALERS COULENT DES DOS D'ÂNE POUR RALENTIR LES POLICIERS,31626,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""VAUCLUSE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,55
LE PARC ASTÉRIX SE PRÉPARE POUR LA GRANDE RÉOUVERTURE APRÈS SEPT DE MOIS FERMETURE,31625,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""LE PARC ASTÉRIX"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 60, ""end"": 72, ""text"": ""SEPT DE MOIS"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,54
VIDÉO : LA DANSE ENDIABLÉE DE MARLÈNE SCHIAPPA EN CAMPAGNE À PARIS,31622,"[{""start"": 30, ""end"": 46, ""text"": ""MARLÈNE SCHIAPPA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 47, ""end"": 66, ""text"": ""EN CAMPAGNE À PARIS"", ""labels"": [""LOC""]}, {""start"": 61, ""end"": 66, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,51
"VANDALISME LORS DU DÉFILÉ DES FÉMINISTES, SAMEDI À NICE",31617,"[{""start"": 42, ""end"": 48, ""text"": ""SAMEDI"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 51, ""end"": 55, ""text"": ""NICE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,48
RHÔNE : UN ENFANT DE 11 ANS MEURT D’UNE OVERDOSE DANS UN SQUAT,31613,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""RHÔNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,46
MEUDON : DES CENTAINES DE PERSONNES MOBILISÉES POUR SIMULER UNE CATASTROPHE FERROVIAIRE,31611,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""MEUDON"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,43
"Le candidat de La France insoumise à la présidentielle, Jean-Luc Mélenchon, a prédit, dimanche 6 juin, «un grave incident» avant l'élection de 2022, affirmant que «tout ça , c'est écrit d'avance». Des propos qui ont aussitôt suscité la polémique. Invité dans l'émission «Questions politiques» sur France Inter et France Info, le chef de file des Insoumis a d'abord indiqué souhaiter qu'Emmanuel Macron «se représente», car «on aura de quoi dire» sur son «bilan». «Sinon, on nous sort un autre petit Macron du chapeau, (...) on ne sait pas qui c'est, pouf, il se fait élire président. C'est le système qui l'invente. La dernière fois, Macron, il est arrivé au dernier moment. Là, ils vont peut-être en trouver un autre», a-t-il poursuivi. «A chaque fois, ils en trouvent un. Dans tous les pays du monde, on a élu des petits Macron, il s'appellait Macri en Argentine, (...) c'était en Ukraine un type qui jouait dans une série de télévision (une allusion à Volodymyr Zelensky, élu en 2019). Dans tous les pays du monde, ils ont inventé un type comme ça, qui sortait de rien, et qui était porté par un système oligarchique», a ajouté Jean-Luc Mélenchon.  L'Insoumis en chef a ensuite précisé son propos. «De même que vous verrez que dans la dernière semaine de la campagne présidentielle, nous aurons un grave incident ou un meurtre. Ca a été Merah en 2012 (auteur jihadiste des tueries de Toulouse et de Montauban, notamment dans une école juive), ça a été l'attentat la dernière semaine sur les Champs Elysées (en 2017, un jihadiste assassine le policier Xavier Jugelé), avant on avait eu Papy Voise (Paul Voise, un retraité agressé chez lui à Orléans en avril 2002), dont plus personne n'a jamais entendu parler après. Tout ça, c'est écrit d'avance», a lancé alors le député LFI avant de conclure : «Nous aurons le petit personnage sorti du chapeau, nous aurons l'événement gravissime qui va une fois de plus permettre de montrer du doigt les musulmans et d'inventer une guerre civile, voilà, c'est bateau tout ca». Ces déclarations jugées «complotistes» ont suscité de nombreuses réactions indignées de la part de la classe politique mais aussi des familles de victimes d'attentat. Latifa Ibn Ziaten, dont le fils militaire, Imad, a été tué par Mohammed Merah, a dénoncé des propos «inadmissibles», réclamant du «respect pour les victimes». Les propos de Jean-Luc Melenchon sont inadmissibles et ne devraient même pas être tenus.   Je suis la mère de Imad, militaire mort debout face à l'obscurantisme en mars 2012. Le respect, c’est un minimum pour l’honneur de mon fils, des autres victimes et des familles endeuillées. https://t.co/AxU9OiVOMe — Latifa Ibn Ziaten (@LatifaIbnZ) June 6, 2021 De son côté, la cheffe du groupe PS à l'Assemblée Valérie Rabault, a déclaré que lorsqu'on «manie ainsi la démagogie, on ne peut prétendre à devenir président de la République». Elle juge «inacceptable» de «réduire les atrocités des attentats de Montauban et Toulouse en 2012 à de la machination électorale». Sur Twitter, Aurore Bergé (LREM) a aussi réagi en fustigeant ces propos. «On est vraiment au-delà de la honte», a-t-elle affirmé. Invitée dans la matinale de CNEWS, ce lundi 7 juin, la députée LFI de Seine-Saint-Denis Clémentine Autain s'est exprimée sur ces déclarations. «Jean-Luc Mélenchon n'est pas complotiste», a-t-elle notamment assuré.  Clémentine Autain : «Jean-Luc Mélenchon n'est pas complotiste», dans #LaMatinale pic.twitter.com/bLFx97guLn — CNEWS (@CNEWS) June 7, 2021 Le leader de la France Insoumise, a lui, répondu à la polémique sur Twitter. «Les complotistes anticomplotistes sont de sortie. Ils nient que les assassins font leur coup au moment qui fait parler d'eux. Propos ineptes. A moins que ce soit pour les couvrir».  Les complotistes anticomplotistes sont de sortie. Ils nient que les assassins font leur coup au moment qui fait parler d'eux. Propos ineptes. À moins que ce soit pour les couvrir. — Jean-Luc Mélenchon (@JLMelenchon) June 6, 2021",32501,"[{""start"": 15, ""end"": 24, ""text"": ""La France"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 56, ""end"": 74, ""text"": ""Jean-Luc Mélenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 86, ""end"": 101, ""text"": ""dimanche 6 juin"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 143, ""end"": 147, ""text"": ""2022"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 386, ""end"": 401, ""text"": ""Emmanuel Macron"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 499, ""end"": 505, ""text"": ""Macron"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 634, ""end"": 640, ""text"": ""Macron"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 823, ""end"": 829, ""text"": ""Macron"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 855, ""end"": 864, ""text"": ""Argentine"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 883, ""end"": 890, ""text"": ""Ukraine"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 955, ""end"": 973, ""text"": ""Volodymyr Zelensky"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 979, ""end"": 986, ""text"": ""en 2019"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 1131, ""end"": 1149, ""text"": ""Jean-Luc Mélenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 1340, ""end"": 1345, ""text"": ""Merah"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 1346, ""end"": 1353, ""text"": ""en 2012"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 1387, ""end"": 1395, ""text"": ""Toulouse"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 1402, ""end"": 1411, ""text"": ""Montauban"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 1486, ""end"": 1508, ""text"": ""sur les Champs Elysées"", ""labels"": [""LOC""]}, {""start"": 1510, ""end"": 1517, ""text"": ""en 2017"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 1554, ""end"": 1567, ""text"": ""Xavier Jugelé"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 1600, ""end"": 1610, ""text"": ""Paul Voise"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 1587, ""end"": 1598, ""text"": "" Papy Voise"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 1643, ""end"": 1651, ""text"": ""Orléans "", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 1651, ""end"": 1664, ""text"": ""en avril 2002"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 2183, ""end"": 2200, ""text"": ""Latifa Ibn Ziaten"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2226, ""end"": 2230, ""text"": ""Imad"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2246, ""end"": 2260, ""text"": ""Mohammed Merah"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2356, ""end"": 2374, ""text"": ""Jean-Luc Melenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2452, ""end"": 2456, ""text"": ""Imad"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2503, ""end"": 2515, ""text"": ""en mars 2012"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 2623, ""end"": 2646, ""text"": ""https://t.co/AxU9OiVOMe"", ""labels"": [""URL""]}, {""start"": 2649, ""end"": 2666, ""text"": ""Latifa Ibn Ziaten"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2681, ""end"": 2693, ""text"": ""June 6, 2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 2940, ""end"": 2949, ""text"": ""Montauban"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 2952, ""end"": 2961, ""text"": "" Toulouse"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 2962, ""end"": 2969, ""text"": ""en 2012"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 3007, ""end"": 3014, ""text"": ""Twitter"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 3016, ""end"": 3028, ""text"": ""Aurore Bergé"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3168, ""end"": 3183, ""text"": ""ce lundi 7 juin"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 3161, ""end"": 3166, ""text"": ""CNEWS"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 3203, ""end"": 3220, ""text"": ""Seine-Saint-Denis"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 3221, ""end"": 3238, ""text"": ""Clémentine Autain"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3277, ""end"": 3295, ""text"": ""Jean-Luc Mélenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3347, ""end"": 3365, ""text"": "" Clémentine Autain"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3369, ""end"": 3387, ""text"": ""Jean-Luc Mélenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3429, ""end"": 3455, ""text"": ""pic.twitter.com/bLFx97guLn"", ""labels"": [""URL""]}, {""start"": 3458, ""end"": 3463, ""text"": ""CNEWS"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 3473, ""end"": 3485, ""text"": ""June 7, 2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 3499, ""end"": 3508, ""text"": ""la France"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 3554, ""end"": 3561, ""text"": ""Twitter"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 3928, ""end"": 3946, ""text"": ""Jean-Luc Mélenchon"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 3962, ""end"": 3974, ""text"": ""June 6, 2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,940
LE COVID-19 POURRAIT FAVORISER LE DIABÈTE À LONG TERME,32500,,annan1608@icloud.com,939
FUSÉE CHINOISE «INCONTRÔLÉE»: SON RETOUR SUR TERRE PRÉVU DANS LA NUIT DE SAMEDI À DIMANCHE,32499,"[{""start"": 62, ""end"": 90, ""text"": ""LA NUIT DE SAMEDI À DIMANCHE"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,938
BIENTÔT UN TEST POUR PRÉDIRE PRÉCISÉMENT LA DATE D'ACCOUCHEMENT ?,32498,,annan1608@icloud.com,937
UN VACCIN À LA FOIS ANTI-GRIPPE ET ANTI-COVID EN COURS DE DÉVELOPPEMENT,32497,,annan1608@icloud.com,936
"RÉGIME : LES COMPLÉMENTS ALIMENTAIRES À BASE DE PLANTES MÉDICINALES N’AIDENT PAS À PERDRE DU POIDS, SELON UNE ÉTUDE",32496,,annan1608@icloud.com,935
DE L'EAU À L'ÉTAT LIQUIDE RETROUVÉE DANS UNE MÉTÉORITE,32495,,annan1608@icloud.com,934
LA RUSSIE VA TOURNER LE PREMIER FILM DANS L'ESPACE,32494,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""LA RUSSIE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,933
DES SCIENTIFIQUES ONT APPRIS À DES ABEILLES À SENTIR LE CORONAVIRUS,32493,,annan1608@icloud.com,932
"LES HUMAINS POURRAIENT DÉVELOPPER UN SIXIÈME SENS, SELON DES SCIENTIFIQUES",32492,,annan1608@icloud.com,931
HAUSSE DES PRIX DU CARBURANT DE 20% EN UN AN,32491,"[{""start"": 32, ""end"": 35, ""text"": ""20%"", ""labels"": [""PERCENT""]}, {""start"": 36, ""end"": 44, ""text"": ""EN UN AN"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,930
VIDÉO : UN FRANÇAIS AVEUGLE RECOUVRE PARTIELLEMENT LA VUE GRÂCE À UNE PROTÉINE D'ALGUE,32490,,annan1608@icloud.com,929
SUPER LUNE DES FLEURS DU 26 MAI : TOUT CE QU'IL FAUT SAVOIR,32489,"[{""start"": 24, ""end"": 31, ""text"": "" 26 MAI"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,928
VACCINATION : DES CHERCHEURS ALLEMANDS ONT TROUVÉ L'ORIGINE DES THROMBOSES PROVOQUÉS PAR LES VACCINS ASTRAZENECA ET JANSSEN,32488,,annan1608@icloud.com,927
MÉDICAMENTS CONTRE LE CORONAVIRUS : VOICI LES PROJETS LES PLUS AVANCÉS,32487,,annan1608@icloud.com,926
ESPACE : LA NASA ENVOIE DES CALAMARS ET DES TARDIGRADES DANS L’ISS,32486,"[{""start"": 9, ""end"": 16, ""text"": ""LA NASA"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,925
UN LABORATOIRE EXPÉRIMENTE DES PLATS ASIATIQUES CUISINÉS AVEC DES ALTERNATIVES À LA VIANDE,32485,,annan1608@icloud.com,924
VOICI 5 BÉNÉFICES DE L'ALIMENTATION VÉGÉTARIENNE POUR LA SANTÉ,32484,,annan1608@icloud.com,923
LES 5 PIRES ALIMENTS POUR VOS REINS,32483,,annan1608@icloud.com,922
CES 5 ALIMENTS BONS POUR LA CROISSANCE DE L’ENFANT,32482,,annan1608@icloud.com,921
CES 10 ALIMENTS À CONSOMMER AU PETIT-DÉJEUNER POUR FAIRE LE PLEIN D'ÉNERGIE,32481,,annan1608@icloud.com,920
VOICI LES 5 ALIMENTS À CONSOMMER POUR UN VENTRE PLAT,32480,,annan1608@icloud.com,919
LES 6 BIENFAITS ÉPATANTS DE LA DATTE,32479,,annan1608@icloud.com,918
"QUELS SONT LES BIENFAITS DU KÉFIR, CETTE BOISSON ANCESTRALE MÉCONNUE ?",32478,,annan1608@icloud.com,917
CES 6 BIENFAITS ÉTONNANTS DU GINGEMBRE,32477,,annan1608@icloud.com,916
VOICI 10 ALIMENTS SAINS QUI NE PÉRIMENT (PRESQUE) JAMAIS,32476,,annan1608@icloud.com,915
CES 7 ALIMENTS QUI FONT GONFLER LE VENTRE,32475,,annan1608@icloud.com,914
LES 5 BIENFAITS ÉTONNANTS DU CAFÉ,32474,,annan1608@icloud.com,913
6 ALIMENTS QUI CONTIENNENT DE LA VITAMINE B12,32473,,annan1608@icloud.com,912
LES 6 PIRES ALIMENTS POUR VOS DENTS,32472,,annan1608@icloud.com,911
LES ALIMENTS SURGELÉS PERDENT-ILS VRAIMENT LEURS VITAMINES ?,32471,,annan1608@icloud.com,910
VOICI LES 5 MEILLEURS ALIMENTS ANTI-FATIGUE,32470,,annan1608@icloud.com,909
LES 5 BIENFAITS SURPRENANTS DU THYM,32469,,annan1608@icloud.com,908
CES 5 ALIMENTS À CONSOMMER POUR LUTTER CONTRE LE CHOLESTÉROL,32468,,annan1608@icloud.com,907
CES 6 ALIMENTS QUI CONTIENNENT PLUS DE VITAMINE C QUE L'ORANGE,32467,,annan1608@icloud.com,906
CES 5 BIENFAITS SURPRENANTS DE L'HUILE DE FOIE DE MORUE,32466,,annan1608@icloud.com,905
LES 10 ALIMENTS LES PLUS DIFFICILES À DIGÉRER,32465,,annan1608@icloud.com,904
LES 5 BIENFAITS ÉTONNANTS DE LA CERISE,32464,,annan1608@icloud.com,903
CES 6 ALIMENTS QUI DEVIENNENT TOXIQUES QUAND ON LES RÉCHAUFFE,32463,,annan1608@icloud.com,902
POURQUOI MANGER DES FRUITS ET LÉGUMES PERMETTRAIT DE RÉDUIRE LE STRESS SELON UNE ÉTUDE,32462,,annan1608@icloud.com,901
CES 7 ALIMENTS QU'IL FAUT ÉVITER AU PETIT DÉJEUNER,32461,,annan1608@icloud.com,900
VOICI LES 5 ALIMENTS À CONSOMMER POUR PURIFIER SES REINS,32460,,annan1608@icloud.com,899
LES 5 BIENFAITS MÉCONNUS DE LA COURGETTE,32459,,annan1608@icloud.com,898
CES 8 ALIMENTS QUI EMPÊCHENT DE DORMIR,32458,,annan1608@icloud.com,897
LES 5 BIENFAITS INSOUPÇONNÉS DU TOFU SUR LA SANTÉ,32457,,annan1608@icloud.com,896
LES 5 BIENFAITS SURPRENANTS DE L'AUBERGINE,32456,,annan1608@icloud.com,895
VOICI LES 7 COMBINAISONS D'ALIMENTS À ÉVITER,32455,,annan1608@icloud.com,894
CES 5 ASTUCES NATURELLES POUR LUTTER CONTRE LES ALLERGIES,32454,,annan1608@icloud.com,893
CES 7 ALIMENTS À NE SURTOUT PAS CONSOMMER APRÈS LEUR DATE DE PÉREMPTION,32453,,annan1608@icloud.com,892
6 ALIMENTS QUI AIDENT À DIGÉRER,32452,,annan1608@icloud.com,891
"SELON 60 MILLIONS DE CONSOMMATEURS, LES PRODUITS BIO NE SONT PAS TOUJOURS DE MEILLEURE QUALITÉ",32451,,annan1608@icloud.com,890
LES 5 BIENFAITS ÉTONNANTS DES PÉPINS DE RAISIN,32450,,annan1608@icloud.com,889
VOICI POURQUOI IL EST DANGEREUX DE RECONGELER UN PRODUIT DÉCONGELÉ,32449,,annan1608@icloud.com,888
VOICI LES 5 ALCOOLS LES MOINS CALORIQUES,32448,,annan1608@icloud.com,887
PS5 : UNE NOUVELLE VERSION À PARTIR DE 2022 POUR FAIRE FACE À LA PÉNURIE ?,32447,"[{""start"": 39, ""end"": 43, ""text"": ""2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,886
MASS EFFECT EDITION LÉGENDAIRE : RETROUVEZ NOTRE INTERVIEW EXCLUSIVE DES CRÉATEURS,32446,,annan1608@icloud.com,885
ASSASSIN’S CREED VALHALLA : ON A JOUÉ AU DLC LA COLÈRE DES DRUIDES,32445,,annan1608@icloud.com,884
CLOUD GAMING : BLACKNUT LANCE SON SERVICE SUR IPHONE,32444,,annan1608@icloud.com,883
DEATHLOOP : LES CRÉATEURS NOUS DÉVOILENT LES SECRETS DU FUTUR BLOCKBUSTER DE LA PS5,32443,,annan1608@icloud.com,882
NINTENDO POURRAIT LANCER SA SWITCH PRO EN SEPTEMBRE,32442,"[{""start"": 39, ""end"": 51, ""text"": ""EN SEPTEMBRE"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,881
L'ATELIER DU JEU VIDÉO : VOICI COMMENT PROGRAMMER UN JEU SUR SWITCH,32441,,annan1608@icloud.com,880
LES JEUX VIDÉO LES PLUS ATTENDUS DE 2021 ET DE 2022,32440,"[{""start"": 36, ""end"": 40, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 47, ""end"": 51, ""text"": ""2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,879
LES MEILLEURS JEUX INDÉ DE 2021,32439,"[{""start"": 27, ""end"": 31, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,878
DESTINY 2 : LES CRÉATEURS DU JEU NOUS DÉVOILENT LEURS SECRETS,32438,,annan1608@icloud.com,877
CE SIGNE ASTROLOGIQUE SERAIT LE PLUS INTELLIGENT SELON UNE ÉTUDE BRITANNIQUE,32437,,annan1608@icloud.com,876
NOUVELLE-ZÉLANDE : IL EST ACCUSÉ D’AVOIR DESSINÉ DES PÉNIS SUR DES NIDS-DE-POULE,32436,"[{""start"": 0, ""end"": 16, ""text"": ""NOUVELLE-ZÉLANDE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,875
"CHALUMEAU, HACHOIR, MARTEAU... LES TECHNIQUES INSOLITES D'UN COIFFEUR PAKISTANAIS",32435,,annan1608@icloud.com,874
VOICI L'ASTUCE D'UN MATHÉMATICIEN QUI A DÉJÀ GAGNÉ 14 FOIS,32434,,annan1608@icloud.com,873
UN CHAT SAUTE DU 5ÈME ÉTAGE POUR ÉCHAPPER À UN INCENDIE ET S’EN SORT INDEMNE,32433,,annan1608@icloud.com,872
ELLE RISQUE DE PERDRE 21 MILLIONS D'EUROS APRÈS AVOIR PASSÉ SON TICKET DE LOTERIE À LA MACHINE À LAVER,32432,"[{""start"": 21, ""end"": 41, ""text"": "" 21 MILLIONS D'EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,871
BELGIQUE : UN PANNEAU ROUTIER «OMELETTE» INSTALLÉ APRÈS UNE «ERREUR DE TRADUCTION»,32431,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""BELGIQUE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,870
ELLE ORGANISE UN FAUX MARIAGE POUR FAIRE ENRAGER SON EX,32430,,annan1608@icloud.com,869
"VIDÉO : UNE VIOLENTE BAGARRE ÉCLATE DANS LE HALL D’UN AÉROPORT, 3 BLESSÉS GRAVES ET 17 ARRESTATIONS",32429,"[{""start"": 36, ""end"": 62, ""text"": ""DANS LE HALL D’UN AÉROPORT"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,868
CETTE CHAMPIONNE OLYMPIQUE ALLAITE SON ENFANT EN FAISANT LE POIRIER ET FAIT POLÉMIQUE,32428,,annan1608@icloud.com,867
IL CREUSE UN TROU DANS SON JARDIN ET Y TROUVE UNE CENTAINE D'OBUS,32427,,annan1608@icloud.com,866
MARVEL : CETTE INCROYABLE BOÎTE DE LEGO BIENTÔT DISPONIBLE,32426,"[{""start"": 35, ""end"": 39, ""text"": ""LEGO"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,865
"NOMMÉE SIRI, ELLE DEMANDE UN MACBOOK GRATUIT À APPLE POUR RATTRAPER DES ANNÉES DE MOQUERIES",32425,"[{""start"": 47, ""end"": 52, ""text"": ""APPLE"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,864
"INDE : EN PLEINE PANDÉMIE, UN COUPLE ORGANISE SON MARIAGE DANS UN AVION",32424,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""INDE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,863
LE RAPPEUR LORENZO VEND POUR 300.000 EUROS DE CARTES POKÉMON SUR EBAY,32423,"[{""start"": 11, ""end"": 18, ""text"": ""LORENZO"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 29, ""end"": 42, ""text"": ""300.000 EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}, {""start"": 65, ""end"": 69, ""text"": ""EBAY"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,862
EUROMILLIONS : VOICI LES 7 NUMÉROS QUI SORTENT LE PLUS SOUVENT,32422,,annan1608@icloud.com,861
PRATIQUE DE L’ÉSOTÉRISME : 5 CHOSES À SAVOIR SUR L’ÉSOTÉRISME ET LA MAGIE WICCA,32421,,annan1608@icloud.com,860
LIDL PROPOSE DE GAGNER UNE NUIT... DANS UN DE SES SUPERMARCHÉS,32420,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""LIDL"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,859
HONG KONG : UNE PLACE DE PARKING VENDUE POUR UN MILLION D’EUROS,32419,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""HONG KONG"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 45, ""end"": 63, ""text"": ""UN MILLION D’EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,858
IL RETROUVE SON PORTEFEUILLE VOLÉ IL Y A 17 ANS,32418,"[{""start"": 34, ""end"": 47, ""text"": ""IL Y A 17 ANS"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,857
"SANS L'ALCOOL, NOTRE CIVILISATION N'AURAIT PEUT-ÊTRE PAS EXISTÉ, SELON UN CHERCHEUR",32417,,annan1608@icloud.com,856
FEMME BRÛLÉE VIVE À MÉRIGNAC : SON MARI MIS EN EXAMEN POUR HOMICIDE VOLONTAIRE,32416,"[{""start"": 20, ""end"": 28, ""text"": ""MÉRIGNAC"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,855
"GARD : «ESCLAVE» DE SA SOEUR DEPUIS DES ANNÉES, IL DEMANDE DE L'AIDE AUX GENDARMES",32415,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""GARD"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,854
SAVOIE : 7 PERSONNES SONT MORTES DANS DEUX AVALANCHES CE SAMEDI,32414,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""SAVOIE"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 54, ""end"": 63, ""text"": ""CE SAMEDI"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,853
CHARENTE : UNE FEMME DE 75 ANS TUÉE ET RETROUVÉE BRÛLÉE DANS SON POULAILLER,32413,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""CHARENTE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,852
"RILLIEUX-LA-PAPE : APPELÉE POUR DES DÉGRADATIONS, LA POLICE SE RETROUVE PRISE DANS UN GUET-APENS",32412,"[{""start"": 0, ""end"": 16, ""text"": ""RILLIEUX-LA-PAPE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,851
"FINISTÈRE : 200 PERSONNES RÉUNIES LORS D'UNE FÊTE, UNE ENQUÊTE OUVERTE",32411,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""FINISTÈRE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,850
UN MEURTRIER UTILISE UN IPHONE POUR SUIVRE SA VICTIME,32410,,annan1608@icloud.com,849
"ECHAPPÉ DE L'HÔPITAL PSYCHIATRIQUE, LE «VAMPIRE» DE NANTERRE A ÉTÉ RETROUVÉ",32409,"[{""start"": 52, ""end"": 60, ""text"": ""NANTERRE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,848
"CANTAL : CONTRÔLÉ SANS MASQUE APRÈS LE COUVRE-FEU, IL AVAIT 128 GRAMMES D'HÉROÏNE DANS SON CALEÇON",32408,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""CANTAL"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,847
PARIS : UNE FEMME DE 27 ANS GRIÈVEMENT BLESSÉE APRÈS AVOIR ÉTÉ PERCUTÉE PAR UNE VOITURE DE POLICE,32407,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,846
"AUBE : UNE ASSISTANTE SOCIALE TUÉE PAR BALLE, SON MEURTRIER PRÉSUMÉ RETROUVÉ MORT",32406,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""AUBE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,845
ESSONNE : ELLE TUE SES DEUX ENFANTS À L'ARME BLANCHE AVANT DE SE SUICIDER,32405,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""ESSONNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,844
ADOLESCENTE TUÉE DANS LE VAL-DE-MARNE: LE SUSPECT MIS EN EXAMEN POUR «MEURTRE»,32404,"[{""start"": 22, ""end"": 37, ""text"": ""LE VAL-DE-MARNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,843
DENGUE : NOUVEAU DÉCÈS D'UN ENFANT DE 12 ANS À LA RÉUNION,32403,"[{""start"": 47, ""end"": 57, ""text"": ""LA RÉUNION"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,842
LYCÉEN TUÉ À CHAMPIGNY-SUR-MARNE : 3 INTERPELLATIONS,32402,"[{""start"": 13, ""end"": 32, ""text"": ""CHAMPIGNY-SUR-MARNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,841
VIOL D'UNE FILLETTE CHEZ SES PARENTS : L'ETAT CONDAMNÉ POUR FAUTE LOURDE,32401,,annan1608@icloud.com,840
SEINE-ET-MARNE : UN POLICIER SAUVE DE LA NOYADE UN IMMIGRÉ EN SITUATION IRRÉGULIÈRE,32400,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""SEINE-ET-MARNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,839
"REIMS : UNE FILLETTE DE 4 ANS RETROUVÉE MORTE, SA MÈRE HOSPITALISÉE POUR UN COVID-19 GRAVE",32399,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""REIMS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,838
CORONAVIRUS : NOUVELLE PLAINTE CONTRE LE SAMU APRÈS LA MORT D’UNE JEUNE FILLE DE 19 ANS,32398,,annan1608@icloud.com,837
FAUSSE MONNAIE : LES ENQUÊTEURS FONT TOMBER UN PATRIARCHE LIÉ AU GRAND BANDITISME MARSEILLAIS,32397,,annan1608@icloud.com,836
27.000 APPELS MALVEILLANTS EN MOINS DE 2 MOIS : UN SUSPECT ARRÊTÉ,32396,"[{""start"": 27, ""end"": 45, ""text"": ""EN MOINS DE 2 MOIS"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,835
HAUTE-SAVOIE : DEUX SKIEURS ITALIENS MEURENT DANS UNE AVALANCHE,32395,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""HAUTE-SAVOIE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,834
"ATTAQUES AU COUTEAU À AMSTERDAM: UN MORT ET PLUSIEURS BLESSÉS, LA POLICE ÉCARTE LA PISTE TERRORISTE",32394,"[{""start"": 22, ""end"": 31, ""text"": ""AMSTERDAM"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,833
TOULOUSE : UN HOMME VIOLEMMENT AGRESSÉ AU COUTEAU POUR UNE BLAGUE LORS D’UNE PARTIE DE PÉTANQUE,32393,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""TOULOUSE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,832
ETATS-UNIS : UN ENFANT DE 6 ANS TUÉ PAR BALLE APRÈS UN INCIDENT ENTRE DEUX AUTOMOBILISTES,32392,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""ETATS-UNIS"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,831
"GRENOBLE : UN HOMME SE FAIT ROULER DESSUS, DEUX AUTRES POIGNARDÉS AU TOURNEVIS",32391,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""GRENOBLE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,830
IL GIFLE SA FEMME ET DIFFUSE LA VIDÉO SUR YOUTUBE,32390,"[{""start"": 42, ""end"": 49, ""text"": ""YOUTUBE"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,829
COLMAR : UN ADOLESCENT EN SCOOTER FRAPPE TROIS POLICIERS LORS D’UN CONTRÔLE,32389,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""COLMAR"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,828
LÈGE-CAP-FERRET : TROIS HOMMES SÉQUESTRÉS POUR DE LA DROGUE QU’ILS N’AVAIENT PAS,32388,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""LÈGE-CAP-FERRET"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,827
PARIS : L'HOMME SOUPÇONNÉ D'AVOIR VIOLÉ UNE FEMME À STALINGRAD MIS EN EXAMEN,32387,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 52, ""end"": 62, ""text"": ""STALINGRAD"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,826
"SUSPECTÉ DE VENDRE DE LA DROGUE, UN HOMME SAUVÉ DE LA NOYADE PAR UN POLICIER",32386,,annan1608@icloud.com,825
MAIRE AGRESSÉ À OUGES : UNE ENQUÊTE A ÉTÉ OUVERTE,32385,"[{""start"": 16, ""end"": 21, ""text"": ""OUGES"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,824
BORDEAUX : 2 POLICIERS PRIS À PARTIE,32384,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""BORDEAUX"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,823
CHARENTE-MARITIME : UN DÉTENU A TENTÉ DE TUER LA PSYCHOLOGUE DE LA PRISON,32383,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""CHARENTE-MARITIME"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,822
MAIRE FRAPPÉ À COUPS DE BARRE DE FER EN CÔTE-D'OR : LES 2 AGRESSEURS MIS EN EXAMEN,32382,"[{""start"": 40, ""end"": 49, ""text"": ""CÔTE-D'OR"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,821
UNE VOITURE SANS PERMIS ARRÊTÉE SUR L’AUTOROUTE POUR EXCÈS DE LENTEUR,32381,,annan1608@icloud.com,820
STALINGRAD : DEUX HOMMES SOUPÇONNÉS DE VIOL EN GARDE À VUE,32380,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""STALINGRAD"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,819
MEURTHE-ET-MOSELLE : UN APPEL À TÉMOINS LANCÉ APRÈS LA DISPARITION INQUIÉTANTE D'UN HOMME DE 57 ANS,32379,"[{""start"": 0, ""end"": 18, ""text"": ""MEURTHE-ET-MOSELLE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,818
HÉRAULT : UNE MÈRE DE FAMILLE LAISSE MOURIR DE FAIM SA FILLE DE 13 ANS,32378,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""HÉRAULT"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,817
ORNE : UNE GENDARMERIE VISÉE PAR DES TIRS DE MORTIER,32377,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""ORNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,816
XAVIER DUPONT DE LIGONNÈS : UNE ABBAYE DE L'INDRE PERQUISITIONNÉE APRÈS UN SIGNALEMENT,32376,"[{""start"": 0, ""end"": 25, ""text"": ""XAVIER DUPONT DE LIGONNÈS"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 44, ""end"": 49, ""text"": ""INDRE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,815
CREUSE : UNE FEMME ATTAQUÉE AU COUTEAU PAR SON EX-CONJOINT,32375,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""CREUSE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,814
"A PARIS, UNE PROCESSION CATHOLIQUE TRADITIONALISTE ATTAQUÉE PAR DES ANTIFASCISTES",32374,"[{""start"": 2, ""end"": 7, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,813
UN AVION RYANAIR CONTRAINT DE SE POSER À BERLIN APRÈS UNE ALERTE À LA BOMBE,32373,"[{""start"": 9, ""end"": 16, ""text"": ""RYANAIR"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 41, ""end"": 47, ""text"": ""BERLIN"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,812
MARSEILLE : UN AUTOMOBILISTE EN ÉTAT D'IVRESSE PERCUTE PLUSIEURS TABLES D'UNE TERRASSE,32372,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""MARSEILLE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,811
FÉMINICIDE À DOUAI : LE CONJOINT DE LA VICTIME MIS EN EXAMEN ET PLACÉ EN DÉTENTION PROVISOIRE,32371,"[{""start"": 13, ""end"": 18, ""text"": ""DOUAI"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,810
CHAMPS-ÉLYSÉES : UN AUTOMOBILISTE ÉCRASE UN HOMME APRÈS UNE ALTERCATION,32370,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""CHAMPS-ÉLYSÉES"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,809
BELGIQUE : UNE MÈRE ÉGORGÉE EN PLEINE RUE DEVANT SON ENFANT,32369,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""BELGIQUE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,808
DOUBS : L'AUXILIAIRE DE VIE AURAIT DÉROBÉ 140.000 EUROS AU VIEIL HOMME DONT ELLE S'OCCUPAIT,32368,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""DOUBS"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 42, ""end"": 55, ""text"": ""140.000 EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,807
SEINE-ET-MARNE : UN DÉTENU EN PERMISSION S’ATTAQUE VIOLEMMENT À UNE FEMME À COUPS DE MARTEAU,32367,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""SEINE-ET-MARNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,806
"ESPAGNE : AGRESSÉE SEXUELLEMENT PAR SON PATRON, ELLE LUI COUPE LE PÉNIS AVEC UN COUTEAU",32366,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""ESPAGNE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,805
"LORIENT : ALCOOLISÉ À UN RENDEZ-VOUS AVEC LE JUGE POUR ENFANTS, IL GIFLE LE PERSONNEL DU TRIBUNAL",32365,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""LORIENT"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,804
DOUBS : 62 ÉLÈVES D’UN COLLÈGE VICTIMES D’UNE INTOXICATION ALIMENTAIRE,32364,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""DOUBS "", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,803
"SUITE À UNE BLAGUE, DES PARENTS SONT ARRÊTÉS ET SÉPARÉS DE LEUR BÉBÉ",32363,,annan1608@icloud.com,802
METZ : IL TENTE DE TUER SA COMPAGNE EN PLEINE RUE PUIS RETOURNE L'ARME CONTRE LUI,32362,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""METZ"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,801
JEUNE FILLE SÉQUESTRÉE ET TORTURÉE À RENNES : 5 GARDES À VUE,32361,"[{""start"": 37, ""end"": 43, ""text"": ""RENNES"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,800
"SCHILTIGHEIM : IL PROMÈNE SON CHIEN DANS UN PARC, DES CORNEILLES L'ATTAQUENT",32360,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""SCHILTIGHEIM"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,799
COLMAR : UN HOMME TUE SON EX-COMPAGNE EN LA DÉFENESTRANT DU 8E ÉTAGE,32359,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""COLMAR"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,798
"LEBONCOIN : IL RECONNAÎT SES DEUX VÉLOS VOLÉS ET PREND RENDEZ-VOUS AVEC LES VENDEURS, DEUX SUSPECTS INTERPELLÉS",32358,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""LEBONCOIN"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,797
SAVOIE : UN LÉGIONNAIRE MEURT LORS D’UN ENTRAÎNEMENT,32357,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""SAVOIE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,796
VOL PAR RUSE : UNE VINGTAINE DE PERSONNES ÂGÉES VICTIMES EN 3 MOIS,32356,"[{""start"": 57, ""end"": 66, ""text"": ""EN 3 MOIS"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,795
AFFAIRE DELPHINE JUBILLAR : LA PHOTO DE PROFIL DE SON MARI CRÉE LA POLÉMIQUE,32355,"[{""start"": 8, ""end"": 25, ""text"": ""DELPHINE JUBILLAR"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,794
ARDÈCHE : UN HOMME SE NOIE APRÈS ÊTRE TOMBÉ DE SON CANOË,32354,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""ARDÈCHE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,793
FÉMINICIDE À COLMAR : L'EX-COMPAGNON MIS EN EXAMEN ET ÉCROUÉ,32353,"[{""start"": 13, ""end"": 19, ""text"": ""COLMAR"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,792
HÉRAULT : UN HOMME SUR UNE TROTTINETTE ÉLECTRIQUE FLASHÉ À 98 KM/H AU LIEU DE 50,32352,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""HÉRAULT"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,791
CARREFOUR PORTE PLAINTE APRÈS DES INJURES RACISTES CONTRE UNE EMPLOYÉE,32351,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""CARREFOUR"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,790
MARTINIQUE : UNE TONNE DE COCAÏNE SAISIE SUR UN BATEAU EN PLEINE MER,32350,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""MARTINIQUE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,789
REIMS : UN COUPLE ÉCROUÉ POUR AVOIR ESCROQUÉ UN INSTITUT DE CANCÉROLOGIE,32349,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""REIMS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,788
LES ÉMISSIONS DE GAZ À EFFET DE SERRE DE LA CHINE DÉPASSENT CELLES DE L’ENSEMBLE DES PAYS DÉVELOPPÉS,32348,"[{""start"": 40, ""end"": 49, ""text"": "" LA CHINE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,787
"LE MARCHÉ DES ÉNERGIES RENOUVELABLES EST EN PLEINE CROISSANCE, SELON UN RAPPORT",32347,,annan1608@icloud.com,786
LANDES : UNE BALEINE RETROUVÉE MORTE AVEC 16 KILOS DE PLASTIQUE DANS L'ESTOMAC,32346,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""LANDES"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,785
"EXXONMOBIL UTILISE LA MÊME STRATÉGIE QUE L’INDUSTRIE DU TABAC POUR NIER LE RÉCHAUFFEMENT CLIMATIQUE, SELON UNE ÉTUDE",32345,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EXXONMOBIL"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,784
"L'AGENCE INTERNATIONALE DE L'ÉNERGIE APPELLE À RENONCER AUX ÉNERGIES FOSSILES, UNE PREMIÈRE",32344,,annan1608@icloud.com,783
LE PLUS GROS ICEBERG DU MONDE SE DÉTACHE DE L’ANTARCTIQUE,32343,,annan1608@icloud.com,782
"AVEC 50 MILLIARDS D'INDIVIDUS, LES OISEAUX SONT SIX FOIS PLUS NOMBREUX QUE LES HUMAINS",32342,,annan1608@icloud.com,781
"VENDÉE : UN LOUP GRIS APERÇU, UNE PREMIÈRE DEPUIS UN SIÈCLE",32341,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""VENDÉE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,780
BELBÉOC’H : DES SPÉCIALISTES PASSIONNÉS DES ARBRES,32340,,annan1608@icloud.com,779
J’DEA AU SERVICE DES JARDINERIES FRANÇAISES ET DU CONSOMMATEUR,32339,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""J’DEA"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,778
"LA BANQUISE FOND DEUX FOIS PLUS VITE QUE PRÉVU, ALERTENT LES SCIENTIFIQUES",32338,,annan1608@icloud.com,777
"CLIMAT : AVEC 80,8°C, UN NOUVEAU RECORD DE TEMPÉRATURE MONDIALE ÉTABLI",32337,,annan1608@icloud.com,776
LA FONTE DES GLACIERS HIMALAYENS MENACE 2 MILLIARDS DE PERSONNES,32336,,annan1608@icloud.com,775
COVID-19 : LE RÔLE DE LA DESTRUCTION DE LA NATURE DANS LES PANDÉMIES POINTÉ DU DOIGT,32335,,annan1608@icloud.com,774
CES ASTUCES POUR CAMOUFLER RAPIDEMENT UN BOUTON,32334,,annan1608@icloud.com,773
CETTE MÉTHODE JAPONAISE PERMET DE BRÛLER LES GRAISSES EN QUELQUES MINUTES,32333,"[{""start"": 54, ""end"": 73, ""text"": ""EN QUELQUES MINUTES"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,772
CES 5 BIENFAITS DE L'ARGILE VERTE POUR VOS CHEVEUX ET VOTRE PEAU,32332,,annan1608@icloud.com,771
"VOICI LE MEILLEUR DÉODORANT, SELON L'UFC-QUE CHOISIR",32331,"[{""start"": 34, ""end"": 52, ""text"": "" L'UFC-QUE CHOISIR"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,770
TENDANCE CHEVEUX : VOICI LES 8 COUPES QUI VONT CARTONNER CET ÉTÉ,32330,"[{""start"": 57, ""end"": 64, ""text"": ""CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,769
CES 5 ASTUCES NATURELLES POUR SOULAGER UN COUP DE SOLEIL,32329,,annan1608@icloud.com,768
TENDANCE COIFFURE : VOICI LES 5 COLORATIONS QUI VONT CARTONNER CET ÉTÉ,32328,"[{""start"": 63, ""end"": 70, ""text"": ""CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,767
LA RECETTE DU FONDANT AU CHOCOLAT AU CARAMEL AU BEURRE SALÉ DE CYRIL LIGNAC,32327,"[{""start"": 63, ""end"": 75, ""text"": ""CYRIL LIGNAC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,766
LA RECETTE DU CHILI CON LA VACHE QUI RIT,32326,,annan1608@icloud.com,765
LE CHEF MICHEL SARRAN OUVRE UN COMPTOIR À CROQUE-MONSIEURS À PARIS,32325,"[{""start"": 8, ""end"": 21, ""text"": ""MICHEL SARRAN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 61, ""end"": 66, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,764
TOP CHEF : MOHAMED CHEIKH VA OUVRIR UN NOUVEAU RESTAURANT ÉPHÉMÈRE,32324,"[{""start"": 11, ""end"": 25, ""text"": ""MOHAMED CHEIKH"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,763
UNE BOUTEILLE DE PETRUS VIEILLIE DANS L'ESPACE EN VENTE À 1 MILLION DE DOLLARS,32323,"[{""start"": 58, ""end"": 78, ""text"": ""1 MILLION DE DOLLARS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,762
MCDONALD'S : VERS L'APPARITION DU NUTRI-SCORE DES BURGERS DÈS CET ÉTÉ,32322,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""MCDONALD'S"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 58, ""end"": 69, ""text"": ""DÈS CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,761
SUSHI SHOP : UNE BOX AVEC DOCTEUR PAPER EN ÉDITION LIMITÉE,32321,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""SUSHI SHOP"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,760
NOUVEAU MAGNUM : VOICI LA NOUVELLE RECETTE POUR CET ÉTÉ,32320,"[{""start"": 48, ""end"": 55, ""text"": ""CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,759
CES 7 GLACES QUI VONT CARTONNER CET ÉTÉ,32319,"[{""start"": 32, ""end"": 39, ""text"": ""CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,758
UBER EATS : LE NOUVEAU MAILLOT DE L'OM À GAGNER POUR L'ACHAT D'UNE PIZZA,32318,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""UBER EATS"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,757
CETTE NOUVELLE BOISSON FAÇON SPRITZ QUI POURRAIT CARTONNER CET ÉTÉ,32317,"[{""start"": 59, ""end"": 66, ""text"": ""CET ÉTÉ"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,756
PARIS : LES 5 MEILLEURES TERRASSES POUR LA RÉOUVERTURE DU 19 MAI,32316,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 55, ""end"": 64, ""text"": ""DU 19 MAI"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,755
LA CHEFFE ANNE-SOPHIE PIC LANCE SON FOOD TRUCK,32315,"[{""start"": 10, ""end"": 25, ""text"": ""ANNE-SOPHIE PIC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,754
TENDANCES : VOICI LES MARQUES PRÉFÉRÉES DES ADOS,32314,,annan1608@icloud.com,753
BURGER KING CÉLÈBRE LE RETOUR DE BENZEMA EN LANÇANT UN BURGER VEGGIE,32313,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""BURGER KING"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,752
PARIS : LE CHOCOLATIER PATRICK ROGER INSTALLE UNE NOUVELLE BOUTIQUE SUR LA RIVE GAUCHE,32312,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 23, ""end"": 36, ""text"": ""PATRICK ROGER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 68, ""end"": 86, ""text"": ""SUR LA RIVE GAUCHE"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,751
CES 8 ALIMENTS À NE SURTOUT PAS METTRE AU MICRO-ONDES,32311,,annan1608@icloud.com,750
LA RECETTE DES BOULETTES DE VEAU AU CITRON DE CYRIL LIGNAC,32310,"[{""start"": 46, ""end"": 58, ""text"": ""CYRIL LIGNAC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,749
LA RECETTE DE L'OSSO BUCO À L'ORANGE ET AU CUMIN DE CYRIL LIGNAC,32309,"[{""start"": 52, ""end"": 64, ""text"": ""CYRIL LIGNAC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,748
ROOFTOP : L'EX-TOP CHEF DIEGO ALARY À LA TÊTE DU RESTAURANT DU WANDERLUST,32308,"[{""start"": 23, ""end"": 35, ""text"": "" DIEGO ALARY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,747
VOICI LES 5 INGRÉDIENTS À ÉVITER LORSQU’ON FAIT SES COURSES,32307,,annan1608@icloud.com,746
"ESCROQUERIE : ATTENTION, CETTE ARNAQUE AUX BONS LECLERC EST DE PLUS EN PLUS RÉPANDUE",32306,"[{""start"": 48, ""end"": 55, ""text"": ""LECLERC"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,745
VOICI LES 10 MARQUES PRÉFÉRÉES DES FRANÇAIS,32305,,annan1608@icloud.com,744
"LA RECETTE DES ASPERGES SAUVAGES, PETITS POIS ET BURRATA D’HÉLÈNE DARROZE",32304,"[{""start"": 59, ""end"": 73, ""text"": ""HÉLÈNE DARROZE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,743
LA RECETTE DU VELOUTÉ DE COSSES DE PETITS POIS À LA MENTHE FRAÎCHE D’HÉLÈNE DARROZE,32303,"[{""start"": 70, ""end"": 84, ""text"": ""HÉLÈNE DARROZE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,742
5 CHOSES ÉTONNANTES À SAVOIR SUR LA VACHE QUI RIT,32302,,annan1608@icloud.com,741
"MATTHIAS MARC (TOP CHEF) OUVRE LIQUIDE, SON NOUVEAU RESTAURANT À PARIS",32301,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""MATTHIAS MARC"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 65, ""end"": 70, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,740
DÉCOUVREZ LA VILLE EUROPÉENNE QUI A LES MEILLEURS BURGERS,32300,,annan1608@icloud.com,739
LA RECETTE DU RIZ AU LAIT À LA PINK LADY DE SIMONE ZANONI,32299,"[{""start"": 44, ""end"": 57, ""text"": ""SIMONE ZANONI"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,738
FÊTE DES MÈRES : DIX TENDANCES MODE À OFFRIR,32298,,annan1608@icloud.com,737
RÉALISEZ DES ÉCONOMIES D’ÉNERGIE GRÂCE AU GROUPE OCEA,32297,"[{""start"": 49, ""end"": 53, ""text"": ""OCEA"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,736
POURQUOI UFC QUE CHOISIR PORTE-T-IL PLAINTE CONTRE SFR ?,32296,"[{""start"": 51, ""end"": 54, ""text"": ""SFR"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,735
EXPERT IMPÔTS : RÉDUIRE SES IMPÔTS EN TOUTE SIMPLICITÉ,32295,,annan1608@icloud.com,734
"ACTIMAT, L’EXPERT DU TAPIS D’ENTRÉE PERSONNALISÉ",32294,,annan1608@icloud.com,733
10 COFFRETS À OFFRIR À VOTRE MÈRE POUR LA FÊTE DES MÈRES,32293,,annan1608@icloud.com,732
"FACE AU COVID, LE SPÉCIALISTE DU SÉJOUR ÉDUCATIF GO&LIVE S’ADAPTE",32292,,annan1608@icloud.com,731
LE CHIC FRANÇAIS : LE SAVOIR-FAIRE FRANÇAIS POUR UNE MODE DURABLE,32291,,annan1608@icloud.com,730
ÉLABORATION DE CV: 4 CONSEILS POUR BIEN RÉDIGER SON CURRICULUM VITAE,32290,,annan1608@icloud.com,729
DEMANDE DE VISA POUR LA FRANCE : 4 CHOSES À RETENIR,32289,"[{""start"": 21, ""end"": 30, ""text"": ""LA FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,728
SOLDES D'ÉTÉ 2021 : VERS UN DÉCALAGE DES DATES ?,32288,"[{""start"": 9, ""end"": 17, ""text"": ""ÉTÉ 2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,727
JAPON : CES VRAIES ET FAUSSES IDÉES À SON PROPOS,32287,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""JAPON"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,726
"INVESTIR DANS L'OR AVEC GODOT & FILS , ENSEIGNE LA MOINS CHÈRE ET LA PLUS SÛRE DE L'INTERNET",32286,"[{""start"": 24, ""end"": 36, ""text"": ""GODOT & FILS"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,725
DES APPAREILS AUDITIFS 40% MOINS CHERS AVEC UNISSON,32285,"[{""start"": 23, ""end"": 26, ""text"": ""40%"", ""labels"": [""PERCENT""]}]",annan1608@icloud.com,724
"ICAS, LIGNE D’ÉCOUTE CONTRE LES RISQUES PSYCHOSOCIAUX AU TRAVAIL",32284,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""ICAS"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,723
IKEA : DÉCOUVREZ LE PRIX DE LA SURPRENANTE VOITURE ÉLECTRIQUE QUI SERA VENDUE EN KIT,32283,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""IKEA"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,722
ASFOREST : L’EXPERT DES FORMATIONS DANS L’HÔTELLERIE ET LA RESTAURATION,32282,,annan1608@icloud.com,721
LES FRENCH DAYS AVEC EMMA MATELAS,32281,"[{""start"": 21, ""end"": 33, ""text"": ""EMMA MATELAS"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,720
LIVRAISON DE COLIS : PICKME PERMET AUX PARTICULIERS DE SERVIR DE RELAIS,32280,,annan1608@icloud.com,719
"JULIETTE, LE CONCEPT D'UNE MAISON SAINE ET ÉCOLOGIQUE",32279,,annan1608@icloud.com,718
GHISLAINE MAXWELL : UN DOCUMENTAIRE INÉDIT SUR L’ASSOCIÉE DE JEFFREY EPSTEIN EN PRÉPARATION,32278,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""GHISLAINE MAXWELL"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 61, ""end"": 76, ""text"": ""JEFFREY EPSTEIN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,717
PREMIER ACHAT IMMOBILIER : SIMULEZ VOTRE PRÊT IMMOBILIER,32277,,annan1608@icloud.com,716
26 ACADEMY : DES FORMATIONS CERTIFIANTES EN E-LEARNING QUI S’ADAPTENT AUX BESOIN DE CHACUN,32276,,annan1608@icloud.com,715
VOYAGER À L’ÉTÉ 2021 : COMMENT S’ORGANISER ?,32275,"[{""start"": 10, ""end"": 20, ""text"": ""L’ÉTÉ 2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,714
"PIERRE PAQUET, EXPERTMEMOIRE : REPRENEZ LE CONTRÔLE SUR LA RÉDACTION DE VOTRE MÉMOIRE",32274,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""PIERRE PAQUET"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,713
"HORIZON RÉUSSITE, CABINET SPÉCIALISÉ DANS LE CONSEIL EN ORGANISATION ET LE COACHING",32273,,annan1608@icloud.com,712
COMMENT RECONNAÎTRE LA MEILLEURE MUTUELLE EN 2021 ?,32272,"[{""start"": 42, ""end"": 49, ""text"": ""EN 2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,711
C’EST DÉCIDÉ : CHATMINOU VIENT EN VACANCES AVEC NOUS ! …OU PAS,32271,,annan1608@icloud.com,710
FACTURES D'ÉLECTRICITÉ : LES CONSOMMATEURS DEVRONT REMBOURSER LEUR COMPTEUR LINKY À PARTIR DE 2022,32270,"[{""start"": 81, ""end"": 98, ""text"": "" À PARTIR DE 2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,709
DEVIS TRAVAUX EN LIGNE : QUELS SONT LES ENGAGEMENTS DES PLATEFORMES ?,32269,,annan1608@icloud.com,708
QUELS SONT LES PRINCIPAUX FACTEURS À L'ORIGINE DE L'ESSOR DE LA FINTECH ?,32268,,annan1608@icloud.com,707
ACHATS IMMOBILIERS : CES VILLES FRANÇAISES OÙ IL FAIT BON INVESTIR,32267,,annan1608@icloud.com,706
COMMENT AMÉLIORER LE TRAVAIL ET LA LOGISTIQUE EN ENTREPÔT ?,32266,,annan1608@icloud.com,705
"PACK MOTO, TOUT L’ÉQUIPEMENT MOTO AU MEILLEUR PRIX",32265,,annan1608@icloud.com,704
"MANON FIOROT, COMBATTANTE UFC : «UN COMBAT QUI PEUT ME FAIRE PASSER UN CAP»",32264,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""MANON FIOROT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,703
"NBA CORNER : LUKA DONCIC PUNIT LES CLIPPERS, CHRIS PAUL, LE DUEL LILLARD/JOKIC, MIAMI LAMINÉE",32263,"[{""start"": 13, ""end"": 24, ""text"": ""LUKA DONCIC"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 45, ""end"": 55, ""text"": ""CHRIS PAUL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,702
NIKE : NEYMAR NIE LES ACCUSATIONS D'AGRESSION SEXUELLE QUI SERAIENT À L'ORIGINE DE SON DIVORCE AVEC L'ÉQUIPEMENTIER,32262,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""NIKE"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 7, ""end"": 13, ""text"": ""NEYMAR"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,701
NORDINE OUBAALI-NONITO DONAIRE (BOXE) : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?,32261,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""NORDINE OUBAALI"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 16, ""end"": 30, ""text"": ""NONITO DONAIRE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,700
"LYON-PSG, D1 ARKEMA : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?",32260,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""LYON"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,699
CHELSEA BAT MANCHESTER CITY (1-0) ET S'OFFRE SA DEUXIÈME LIGUE DES CHAMPIONS,32259,,annan1608@icloud.com,698
LE FRANÇAIS NORDINE OUBAALI PERD SON TITRE WBC DES POIDS COQS CONTRE NONITO DONAIRE,32258,"[{""start"": 12, ""end"": 27, ""text"": ""NORDINE OUBAALI"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 69, ""end"": 83, ""text"": ""NONITO DONAIRE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,697
"CHELSEA : «A CHAQUE FOIS QUE LE PSG ÉTAIT ÉLIMINÉ, J’ÉTAIS LE COUPABLE», REGRETTE THIAGO SILVA",32257,"[{""start"": 82, ""end"": 94, ""text"": ""THIAGO SILVA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,696
CHELSEA : THOMAS TUCHEL PORTAIT DES CHAUSSURES PORTE-BONHEUR OFFERTES PAR… LE PRÉSIDENT DU PSG,32256,"[{""start"": 10, ""end"": 23, ""text"": ""THOMAS TUCHEL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,695
MOTO 3 : LE JEUNE PILOTE SUISSE JASON DUPASQUIER EST DÉCÉDÉ,32255,"[{""start"": 32, ""end"": 48, ""text"": ""JASON DUPASQUIER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,694
500 MILES D’INDIANAPOLIS : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?,32254,,annan1608@icloud.com,693
EURO 2021 : KEVIN DE BRUYNE FORFAIT AVEC LA BELGIQUE ?,32253,"[{""start"": 12, ""end"": 27, ""text"": ""KEVIN DE BRUYNE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,692
MOTOGP : LE CAVALIER SEUL DE FABIO QUARTARARO AU GRAND PRIX D’ITALIE,32252,"[{""start"": 29, ""end"": 45, ""text"": ""FABIO QUARTARARO"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 62, ""end"": 68, ""text"": ""ITALIE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,691
PSG : MAURICIO POCHETTINO AURAIT DEMANDÉ À PARTIR,32251,"[{""start"": 6, ""end"": 25, ""text"": ""MAURICIO POCHETTINO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,690
"EQUIPE DE FRANCE : SON RETOUR, DESCHAMPS, MBAPPÉ, FÊTE DES MÈRES… CE QU’IL FAUT RETENIR DE LA CONFÉRENCE DE PRESSE DE KARIM BENZEMA",32250,"[{""start"": 42, ""end"": 48, ""text"": ""MBAPPÉ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 118, ""end"": 131, ""text"": ""KARIM BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,689
"ROLAND-GARROS 2021 : DOMINIC THIEM, DOUBLE FINALISTE, PREND LA PORTE DÈS LE 1ER TOUR",32249,"[{""start"": 14, ""end"": 18, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""DOMINIC THIEM"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,688
EURO 2021 : THIERRY HENRY FAIT SON RETOUR EN ÉQUIPE DE BELGIQUE,32248,"[{""start"": 5, ""end"": 9, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 12, ""end"": 25, ""text"": ""THIERRY HENRY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 55, ""end"": 63, ""text"": ""BELGIQUE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,687
"BARRAGES : MALGRÉ SA DÉFAITE CONTRE TOULOUSE (0-1), NANTES RESTE EN LIGUE 1",32247,"[{""start"": 35, ""end"": 44, ""text"": "" TOULOUSE"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 52, ""end"": 58, ""text"": ""NANTES"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,686
LE PSG RAMÈNE LE NUL (0-0) DE LYON ET FAIT UN PAS DE PLUS VERS LE TITRE,32246,"[{""start"": 30, ""end"": 34, ""text"": ""LYON"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,685
"EQUIPE DE FRANCE : LE RETOUR DE KARIM BENZEMA DIVISE LES FRANÇAIS, SELON UN SONDAGE",32245,"[{""start"": 32, ""end"": 45, ""text"": ""KARIM BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,684
«LE CLUB NE ME DONNE PAS LA CONFIANCE DONT J’AI BESOIN» : ZINEDINE ZIDANE EXPLIQUE LES RAISONS DE SON DÉPART DU REAL MADRID,32244,"[{""start"": 58, ""end"": 73, ""text"": ""ZINEDINE ZIDANE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,683
NATIONAL : LE BRÉSILIEN CRIS NOMMÉ ENTRAÎNEUR DU MANS,32243,"[{""start"": 49, ""end"": 53, ""text"": ""MANS"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,682
BARCELONE : SERGIO AGÜERO S’ENGAGE POUR DEUX ANS,32242,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""BARCELONE"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 12, ""end"": 25, ""text"": ""SERGIO AGÜERO"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 35, ""end"": 48, ""text"": ""POUR DEUX ANS"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,681
ROLAND-GARROS 2021 : ROGER FEDERER SE BALADE POUR SON RETOUR,32241,"[{""start"": 13, ""end"": 18, ""text"": "" 2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""ROGER FEDERER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,680
"COPA AMERICA : PRÉVUE EN ARGENTINE ET COLOMBIE, LA COMPÉTITION DÉPLACÉE AU BRÉSIL",32240,"[{""start"": 25, ""end"": 34, ""text"": ""ARGENTINE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 38, ""end"": 46, ""text"": ""COLOMBIE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 75, ""end"": 81, ""text"": ""BRÉSIL"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,679
EURO ESPOIRS : LES BLEUETS ÉLIMINÉS EN QUARTS DE FINALE PAR LES PAYS-BAS (1-2),32239,"[{""start"": 60, ""end"": 72, ""text"": ""LES PAYS-BAS"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,678
ROLAND-GARROS : NAOMI OSAKA ANNONCE SON RETRAIT,32238,"[{""start"": 16, ""end"": 27, ""text"": ""NAOMI OSAKA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,677
"OM : TOUT SAVOIR SUR GERSON, LA PÉPITE BRÉSILIENNE QUE MARSEILLE S'ARRACHE",32237,"[{""start"": 55, ""end"": 64, ""text"": ""MARSEILLE"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 21, ""end"": 27, ""text"": ""GERSON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,676
"CLÉMENT D’ANTIBES, LE SUPPORTER LE PLUS CAPÉ DES BLEUS, VOIT LA FRANCE GAGNER L'EURO",32236,"[{""start"": 61, ""end"": 70, ""text"": ""LA FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""CLÉMENT"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 10, ""end"": 17, ""text"": ""ANTIBES"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,675
LIGUE DES CHAMPIONS : LES PREMIERS CHAPEAUX CONNUS,32233,,annan1608@icloud.com,672
BOXE : DEONTAY WILDER VEUT «DÉCAPITER» TYSON FURY,32232,"[{""start"": 7, ""end"": 21, ""text"": ""DEONTAY WILDER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 39, ""end"": 49, ""text"": ""TYSON FURY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,671
ROLAND-GARROS 2021 : PETRA KVITOVA ABANDONNE APRÈS S’ÊTRE BLESSÉE PENDANT SES «OBLIGATIONS MÉDIATIQUES»,32228,"[{""start"": 14, ""end"": 18, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""PETRA KVITOVA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,667
MAYWEATHER – LOGAN PAUL : LES COTES INCROYABLES POUR LE COMBAT,32227,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""MAYWEATHER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 13, ""end"": 23, ""text"": ""LOGAN PAUL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,666
REAL MADRID : CARLO ANCELOTTI SUCCÈDE À ZINÉDINE ZIDANE,32225,"[{""start"": 14, ""end"": 29, ""text"": ""CARLO ANCELOTTI"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 40, ""end"": 55, ""text"": ""ZINÉDINE ZIDANE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,664
ROLAND-GARROS : NOUVELLE DÉCEPTION POUR UGO HUMBERT,32224,"[{""start"": 40, ""end"": 51, ""text"": ""UGO HUMBERT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,663
"FRANCE-PAYS DE GALLES : KARIM BENZEMA, L’ATTRACTION TANT ATTENDUE",32222,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 24, ""end"": 37, ""text"": ""KARIM BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 7, ""end"": 21, ""text"": ""PAYS DE GALLES"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,661
COPA AMÉRICA 2021 : LE BRÉSIL VA BIEN ACCUEILLIR LA COMPÉTITION,32221,"[{""start"": 19, ""end"": 29, ""text"": "" LE BRÉSIL"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 13, ""end"": 17, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,660
VIDÉO : FLOYD MAYWEATHER IMPRESSIONNE À L'ENTRAÎNEMENT AVANT D'AFFRONTER LOGAN PAUL,32216,"[{""start"": 8, ""end"": 24, ""text"": ""FLOYD MAYWEATHER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 73, ""end"": 83, ""text"": ""LOGAN PAUL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,655
BOXE : QUELLE EST LA FORTUNE DE FLOYD MAYWEATHER ?,32215,"[{""start"": 32, ""end"": 48, ""text"": ""FLOYD MAYWEATHER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,654
BARCELONE : LIONEL MESSI TOUT PROCHE DE PROLONGER AVEC UNE IMPORTANTE BAISSE DE SALAIRE ?,32214,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""BARCELONE"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 12, ""end"": 24, ""text"": ""LIONEL MESSI"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,653
COUPE DE FRANCE : LE CALENDRIER POUR LA SAISON 2021-2022,32213,"[{""start"": 37, ""end"": 56, ""text"": ""LA SAISON 2021-2022"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,652
HANDBALL : LE PSG DÉCROCHE LE 8E TITRE DE CHAMPION DE SON HISTOIRE,32212,,annan1608@icloud.com,651
TRANSFERTS : CRISTIANO RONALDO TRÈS PROCHE DU PSG ?,32209,"[{""start"": 13, ""end"": 30, ""text"": ""CRISTIANO RONALDO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,648
GRAND PRIX DE CATALOGNE DE MOTOGP : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?,32208,"[{""start"": 14, ""end"": 23, ""text"": ""CATALOGNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,647
GRAND PRIX D’AZERBAÏDJAN DE F1 : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?,32206,"[{""start"": 13, ""end"": 24, ""text"": ""AZERBAÏDJAN"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,645
LA LIGUE 1 DE RETOUR À 18 CLUBS EN 2023,32205,"[{""start"": 32, ""end"": 39, ""text"": ""EN 2023"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,644
"F1 : MAX VERSTAPPEN, PLUS QU’UNE MENACE DANS LA COURSE AU TITRE",32204,"[{""start"": 5, ""end"": 19, ""text"": ""MAX VERSTAPPEN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,643
PHOTOS : L’IMPRESSIONNANTE TRANSFORMATION PHYSIQUE DE SHAQUILLE O’NEAL,32203,"[{""start"": 53, ""end"": 70, ""text"": "" SHAQUILLE O’NEAL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,642
VIDÉO : LA COLÈRE DE ROGER FEDERER ENVERS L’ARBITRE LORS DE SA VICTOIRE CONTRE MARIN CILIC,32202,"[{""start"": 20, ""end"": 34, ""text"": "" ROGER FEDERER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 79, ""end"": 90, ""text"": ""MARIN CILIC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,641
VIDÉO : KHABIB NURMAGOMEDOV IMITE RONALDO SUR UN TERRAIN DE FOOTBALL,32201,"[{""start"": 8, ""end"": 27, ""text"": ""KHABIB NURMAGOMEDOV"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 34, ""end"": 41, ""text"": ""RONALDO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,640
EQUIPE DE FRANCE : 5 000 SUPPORTERS POUR ENCOURAGER LES BLEUS FACE À LA BULGARIE,32200,"[{""start"": 69, ""end"": 80, ""text"": ""LA BULGARIE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,639
"BORDEAUX-TOULOUSE, BAYONNE-STADE FRANÇAIS… 26E JOURNÉE DE TOP 14 : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?",32199,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""BORDEAUX"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 9, ""end"": 17, ""text"": ""TOULOUSE"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 19, ""end"": 26, ""text"": ""BAYONNE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,638
MOTOGP : FABIO QUARTARARO EN ROUTE VERS LE TITRE ?,32198,"[{""start"": 9, ""end"": 25, ""text"": ""FABIO QUARTARARO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,637
ROLAND-GARROS 2021 : AUCUN FRANÇAIS AU 3E TOUR POUR LA PREMIÈRE FOIS DE L'HISTOIRE,32197,,annan1608@icloud.com,636
ROLAND-GARROS : UNE JOUEUSE RUSSE PLACÉE EN GARDE À VUE POUR DES SOUPÇONS DE PARIS TRUQUÉS,32196,,annan1608@icloud.com,635
D1 FÉMININE : LE PSG CHAMPION DE FRANCE POUR LA PREMIÈRE FOIS,32194,"[{""start"": 33, ""end"": 39, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,633
"FLOYD MAYWEATHER-LOGAN PAUL, COMBAT DE BOXE : À QUELLE HEURE ET SUR QUELLE CHAÎNE ?",32193,,annan1608@icloud.com,632
"BLOT, TRIOREAU, BERTAUD… LES 5 COMBATTANTES FRANÇAISES DE MMA À SUIVRE EN 2021",32192,"[{""start"": 71, ""end"": 78, ""text"": ""EN 2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""BLOT"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 6, ""end"": 14, ""text"": ""TRIOREAU"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 16, ""end"": 23, ""text"": ""BERTAUD"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,631
VIDÉO : LA NOUVELLE VICTOIRE IMPRESSIONNANTE DE MANON FIOROT À L’UFC,32191,"[{""start"": 48, ""end"": 60, ""text"": ""MANON FIOROT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,630
ROLAND GARROS 2021 : ROGER FEDERER FORFAIT POUR LA SUITE DU TOURNOI ?,32190,"[{""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""ROGER FEDERER"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 14, ""end"": 18, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,629
PSG : L'ARRIVÉE DE GEORGINIO WIJNALDUM BOUCLÉE ?,32188,"[{""start"": 19, ""end"": 38, ""text"": ""GEORGINIO WIJNALDUM"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,627
MAYWEATHER-LOGAN PAUL : QUI EST LE YOUTUBEUR QUI DÉFIE LA STAR DE LA BOXE ?,32187,,annan1608@icloud.com,626
"MOTOGP : ZARCO DEUXIÈME EN CATALOGNE, QUARTARARO PÉNALISÉ",32186,"[{""start"": 27, ""end"": 36, ""text"": ""CATALOGNE"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 9, ""end"": 14, ""text"": ""ZARCO"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 38, ""end"": 48, ""text"": ""QUARTARARO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,625
«IL SERAIT LE BIENVENU AU REAL MADRID» : BENZEMA EN MISSION POUR CONVAINCRE MBAPPÉ,32185,"[{""start"": 41, ""end"": 48, ""text"": ""BENZEMA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 76, ""end"": 82, ""text"": ""MBAPPÉ"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,624
VIDÉO : FABIO QUARTARARO TERMINE LA COURSE TORSE NU,32184,"[{""start"": 8, ""end"": 24, ""text"": ""FABIO QUARTARARO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,623
RALLYE DE SARDAIGNE : SÉBASTIEN OGIER S’IMPOSE EN PATRON ET PREND SES DISTANCES AU GÉNÉRAL,32183,"[{""start"": 10, ""end"": 19, ""text"": ""SARDAIGNE"", ""labels"": [""STATE""]}, {""start"": 22, ""end"": 37, ""text"": ""SÉBASTIEN OGIER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,622
VIDÉO : LE TERRIBLE CRASH DE MAX VERSTAPPEN AU GRAND PRIX D’AZERBAÏDJAN,32181,"[{""start"": 29, ""end"": 43, ""text"": ""MAX VERSTAPPEN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 60, ""end"": 71, ""text"": ""AZERBAÏDJAN"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,620
"F1 : SERGIO PÉREZ VAINQUEUR DANS LE CHAOS AU GRAND PRIX D'AZERBAÏDJAN, VETTEL ET GASLY SUR LE PODIUM",32180,"[{""start"": 5, ""end"": 17, ""text"": ""SERGIO PÉREZ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 58, ""end"": 69, ""text"": ""AZERBAÏDJAN"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 71, ""end"": 77, ""text"": ""VETTEL"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 81, ""end"": 86, ""text"": ""GASLY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,619
ROLAND-GARROS 2021 : ROGER FEDERER DÉCLARE FORFAIT,32179,"[{""start"": 14, ""end"": 18, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""ROGER FEDERER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,618
"ARTHUR GERMAIN, LE FILS D’ANNE HIDALGO, VA NAGER PRESQUE 800KM DANS LA SEINE",32178,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""ARTHUR GERMAIN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 26, ""end"": 38, ""text"": ""ANNE HIDALGO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,617
«ELLE EST POUR MON FILS» : ANTOINE GRIEZMANN EXPLIQUE SA CÉLÉBRATION POUR L’EURO,32176,"[{""start"": 27, ""end"": 44, ""text"": ""ANTOINE GRIEZMANN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 74, ""end"": 80, ""text"": ""L’EURO"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,615
LA LUMIÈRE BLEUE INTERDITE DÈS 2022 DANS LES JOUETS POUR ENFANTS,32175,"[{""start"": 27, ""end"": 35, ""text"": ""DÈS 2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,614
PS5 : UNE NOUVELLE VERSION À PARTIR DE 2022 POUR FAIRE FACE À LA PÉNURIE ?,32174,"[{""start"": 26, ""end"": 43, ""text"": "" À PARTIR DE 2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,613
LES MEILLEURS APPAREILS PHOTOS DE 2021,32173,"[{""start"": 34, ""end"": 38, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,612
"QUAND VOTRE MOBILE INDIQUE 100% DE CHARGE, CE N’EST PAS VRAI",32172,"[{""start"": 27, ""end"": 31, ""text"": ""100%"", ""labels"": [""PERCENT""]}]",annan1608@icloud.com,611
MARS : PILOTEZ LE ROVER PERSEVERANCE COMME SI VOUS Y ÉTIEZ,32171,,annan1608@icloud.com,610
MASS EFFECT EDITION LÉGENDAIRE : RETROUVEZ NOTRE INTERVIEW EXCLUSIVE DES CRÉATEURS,32170,,annan1608@icloud.com,609
"SUR TWITTER, ELON MUSK PROPOSE DE PAYER LES TESLA EN DOGECOIN",32169,"[{""start"": 13, ""end"": 22, ""text"": ""ELON MUSK"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 4, ""end"": 11, ""text"": ""TWITTER"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,608
WHATSAPP : QUE DEVIENDRONT LES COMPTES QUI N'ONT PAS ACCEPTÉ LES NOUVELLES CONDITIONS ?,32168,,annan1608@icloud.com,607
E-JUNIOR.FR : UN NOUVEAU SITE SENSIBILISE ENFANTS ET PARENTS AUX USAGES D'INTERNET,32167,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""E-JUNIOR.FR"", ""labels"": [""URL""]}]",annan1608@icloud.com,606
LE MUSEUM D'HISTOIRE NATURELLE FAIT REVIVRE LES ANIMAUX DISPARUS EN RÉALITÉ AUGMENTÉE,32166,,annan1608@icloud.com,605
ASSASSIN’S CREED VALHALLA : ON A JOUÉ AU DLC LA COLÈRE DES DRUIDES,32165,,annan1608@icloud.com,604
"UN FRANÇAIS SUR DEUX UTILISE LE WIFI PUBLIC EN VACANCES, MALGRÉ LES RISQUES",32164,,annan1608@icloud.com,603
NFT : LA PREMIÈRE VENTE D'ART AUX ENCHÈRES EN FRANCE AURA LIEU DIMANCHE,32163,"[{""start"": 46, ""end"": 52, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 63, ""end"": 71, ""text"": ""DIMANCHE"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,602
CLOUD GAMING : BLACKNUT LANCE SON SERVICE SUR IPHONE,32162,,annan1608@icloud.com,601
LE CRÉATEUR DE L'ETHEREUM DONNE 1 MILLIARD DE DOLLARS À L'INDE POUR LUTTER CONTRE LE COVID,32161,"[{""start"": 32, ""end"": 53, ""text"": ""1 MILLIARD DE DOLLARS"", ""labels"": [""MONEY""]}, {""start"": 56, ""end"": 62, ""text"": ""L'INDE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,600
VOICI POURQUOI ELON MUSK NE VEUT PLUS UTILISER LE BITCOIN (POUR L'INSTANT),32160,"[{""start"": 15, ""end"": 24, ""text"": ""ELON MUSK"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,599
CARTE BANCAIRE : CE QUI CHANGE LE 15 MAI SUR L'ENSEMBLE DES PAIEMENTS EN LIGNE,32159,"[{""start"": 31, ""end"": 40, ""text"": ""LE 15 MAI"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,598
"AVEC BE PAID, CHANGEZ VOTRE REGARD SUR LA PUBLICITÉ",32158,,annan1608@icloud.com,597
DES CENTAINES DE BITCOIN OFFERTS PAR ERREUR PAR UN ÉCHANGE DE CRYPTOMONNAIES,32156,,annan1608@icloud.com,595
CE JEU BASÉ SUR DES COURSES DE CHEVAUX VIRTUELS FAIT UN CARTON... (ET GÉNÈRE DES FORTUNES),32155,,annan1608@icloud.com,594
ON A TESTÉ LES NOUVEAUX IMAC 24 POUCES D'APPLE,32154,"[{""start"": 41, ""end"": 46, ""text"": ""APPLE"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,593
LES MEILLEURS SMARTPHONES DE 2021 SELON VOTRE BUDGET,32153,"[{""start"": 29, ""end"": 33, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,592
VOICI POURQUOI LE BITCOIN A PERDU 10.000 DOLLARS EN UNE JOURNÉE,32152,"[{""start"": 34, ""end"": 48, ""text"": ""10.000 DOLLARS"", ""labels"": [""MONEY""]}, {""start"": 49, ""end"": 63, ""text"": ""EN UNE JOURNÉE"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,591
LA FIN D'INTERNET EXPLORER PRÉVUE POUR LE 15 JUIN 2022,32151,"[{""start"": 39, ""end"": 54, ""text"": ""LE 15 JUIN 2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,590
IMPÔTS : ATTENTION À CETTE ARNAQUE QUI PROMET UN REMBOURSEMENT,32150,,annan1608@icloud.com,589
DEATHLOOP : LES CRÉATEURS NOUS DÉVOILENT LES SECRETS DU FUTUR BLOCKBUSTER DE LA PS5,32149,,annan1608@icloud.com,588
FÊTE DES MÈRES 2021 : LE PLEIN D'IDÉES CADEAUX HIGH-TECH,32148,"[{""start"": 15, ""end"": 19, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,587
"KYLIAN MBAPPÉ, DONALD TRUMP, NIGERIA... LES ANECDOTES D'EMMANUEL MACRON DANS LA VIDÉO DE MCFLY ET CARLITO",32147,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""KYLIAN MBAPPÉ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 15, ""end"": 27, ""text"": ""DONALD TRUMP"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 29, ""end"": 36, ""text"": ""NIGERIA"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 56, ""end"": 71, ""text"": ""EMMANUEL MACRON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,586
VIVATECH 2021 : TOUT SAVOIR SUR LE SALON DES NOUVELLES TECHNOLOGIES,32146,"[{""start"": 9, ""end"": 13, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,585
COMMENT PROTÉGER VOTRE IDENTITÉ ET VOTRE RÉPUTATION EN LIGNE ?,32145,,annan1608@icloud.com,584
MANDELIEU : DES BORNES TACTILES DÉPLOYÉES POUR S’ENTRAINER GRATUITEMENT AVEC UN COACH VIRTUEL,32144,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""MANDELIEU"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,583
CYBERATTAQUES : LES IA SONT AUSSI VICTIMES DES PIRATES,32143,,annan1608@icloud.com,582
RATP : UNE IA VA «GÉRER» LES FLUX SUR LA LIGNE 14 DU MÉTRO,32142,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""text"": ""RATP"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,581
MESSENGER : COMMENT PROTÉGER VOTRE COMPTE ET ACTIVER LES CONVERSATIONS SECRÈTES ?,32141,,annan1608@icloud.com,580
NINTENDO POURRAIT LANCER SA SWITCH PRO EN SEPTEMBRE,32140,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""NINTENDO"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 38, ""end"": 51, ""text"": "" EN SEPTEMBRE"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,579
L'ATELIER DU JEU VIDÉO : VOICI COMMENT PROGRAMMER UN JEU SUR SWITCH,32139,,annan1608@icloud.com,578
VOICI L'ASTUCE À CONNAÎTRE POUR SAUVER SON SMARTPHONE TOMBÉ DANS L'EAU,32138,,annan1608@icloud.com,577
INFONET.FR OU LA GRATUITÉ EFFECTIVE DES DATAS D’ENTREPRISE,32137,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""INFONET.FR"", ""labels"": [""URL""]}]",annan1608@icloud.com,576
LES JEUX VIDÉO LES PLUS ATTENDUS DE 2021 ET DE 2022,32136,"[{""start"": 36, ""end"": 40, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 47, ""end"": 51, ""text"": ""2022"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,575
MALWARE : CETTE NOUVELLE ARNAQUE VOLE VOS MOTS DE PASSE GRÂCE AUX FRAPPES DU CLAVIER,32135,,annan1608@icloud.com,574
UN PORTAIL INSPIRÉ DE STARGATE RELIE DEUX VILLES EN EUROPE,32134,"[{""start"": 52, ""end"": 58, ""text"": ""EUROPE"", ""labels"": [""LOC""]}]",annan1608@icloud.com,573
LES MEILLEURS JEUX INDÉ DE 2021,32133,"[{""start"": 27, ""end"": 31, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,572
"UN DRONE «TUEUR» A «CHASSÉ UNE CIBLE HUMAINE» SANS EN AVOIR REÇU L'ORDRE, SELON L'ONU",32132,"[{""start"": 80, ""end"": 85, ""text"": ""L'ONU"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,571
NEOREEDS : DES LOGICIELS SUR MESURE POUR LA TRANSFORMATION DIGITALE,32131,,annan1608@icloud.com,570
LES MEILLEURS TV DE 2021,32130,"[{""start"": 20, ""end"": 24, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,569
APPLICATIONS : ON A TESTÉ CETTE SOLUTION POUR FAIRE UN DOUBLE DE CLÉ DEPUIS CHEZ SOI,32129,,annan1608@icloud.com,568
DESTINY 2 : LES CRÉATEURS DU JEU NOUS DÉVOILENT LEURS SECRETS,32128,,annan1608@icloud.com,567
DONALD TRUMP ABANDONNE SON BLOG MAIS REVIENT SUR FACEBOOK ET INSTAGRAM,32127,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""DONALD TRUMP"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 49, ""end"": 57, ""text"": ""FACEBOOK"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,566
NEO GEO : ILS RESSUSCITENT LES CARTOUCHES DE LA ROLLS DES CONSOLES SORTIE EN 1990,32126,"[{""start"": 77, ""end"": 81, ""text"": ""1990"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,565
TWITTER : BIENTÔT UNE OFFRE PAYANTE EN FRANCE ?,32125,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""TWITTER"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 39, ""end"": 45, ""text"": ""FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,564
COMMENT CONNAÎTRE SON ADRESSE IP ?,32124,,annan1608@icloud.com,563
TIKTOK VA COLLECTER LES DONNÉES BIOMÉTRIQUES DE SES UTILISATEURS,32123,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""TIKTOK"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,562
TPMP : MICHÈLE LAROQUE RÉVÈLE AVOIR ÉTÉ VICTIME D'UNE TENTATIVE D'ENLÈVEMENT,32122,"[{""start"": 7, ""end"": 22, ""text"": ""MICHÈLE LAROQUE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,561
"CORONAVIRUS : CHRIS BROWN INVITE DES CENTAINES DE PERSONNES À SA FÊTE D'ANNIVERSAIRE, LA POLICE INTERVIENT",32121,"[{""start"": 14, ""end"": 25, ""text"": ""CHRIS BROWN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,560
MEGHAN ET HARRY DÉVOILENT UNE PHOTO INÉDITE D’ARCHIE POUR SES 2 ANS,32120,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""MEGHAN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 10, ""end"": 15, ""text"": ""HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 46, ""end"": 52, ""text"": ""ARCHIE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,559
POP SMOKE : LES RÉVÉLATIONS GLAÇANTES DE L’ADOLESCENT QUI AURAIT TUÉ LE RAPPEUR,32119,,annan1608@icloud.com,558
KAMEL OUALI DÉVOILE LE PRÉNOM INATTENDU DE SON PREMIER ENFANT,32118,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""KAMEL OUALI"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,557
COURTENEY COX AU PIANO PARTAGE UN DUO AVEC SA FILLE SUR INSTAGRAM,32117,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""COURTENEY COX"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,556
SETH ROGEN S'EXPRIME SUR LES ACCUSATIONS D'AGRESSIONS SEXUELLES VISANT JAMES FRANCO,32116,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""SETH ROGEN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 71, ""end"": 83, ""text"": ""JAMES FRANCO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,555
JENNIFER LOPEZ ET BEN AFFLECK S'OFFRENT DES VACANCES ENSEMBLE,32115,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""JENNIFER LOPEZ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 18, ""end"": 29, ""text"": ""BEN AFFLECK"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,554
PRINCE CHARLES : LA REINE ELIZABETH II EN COLÈRE CONTRE SON FILS,32114,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""PRINCE CHARLES"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 16, ""end"": 38, ""text"": "" LA REINE ELIZABETH II"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,553
OLIVIER MARCHAL EST TOMBÉ DANS LA COCAÏNE À CAUSE D'UN PRODUCTEUR,32113,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""OLIVIER MARCHAL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,552
LAETICIA HALLYDAY : SON TENDRE MESSAGE À JALIL LESPERT POUR SON ANNIVERSAIRE,32112,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""LAETICIA HALLYDAY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 41, ""end"": 54, ""text"": ""JALIL LESPERT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,551
GEORGE CLOONEY : SA PROPRIÉTÉ PROVENÇALE REVENDIQUÉE PAR UN AUTRE ACHETEUR,32111,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""GEORGE CLOONEY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,550
JENNIFER LOPEZ : BEN AFFLECK LUI AURAIT ÉCRIT DES LETTRES D’AMOUR QUAND ELLE ÉTAIT ENCORE EN COUPLE,32110,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""JENNIFER LOPEZ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 17, ""end"": 28, ""text"": ""BEN AFFLECK"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,549
NICOLAS BEDOS LIVRE UN TÉMOIGNAGE ÉMOUVANT SUR SON RÔLE DANS LA MORT DE SON PÈRE,32109,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""NICOLAS BEDOS"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,548
LA REINE ELIZABETH II ANNONCE LA FIN DES THÉRAPIES DE CONVERSION AU ROYAUME-UNI,32108,"[{""start"": 0, ""end"": 21, ""text"": ""LA REINE ELIZABETH II"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 68, ""end"": 79, ""text"": ""ROYAUME-UNI"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,547
POURQUOI MEGHAN MARKLE AURAIT CHOISI DE NE PAS ORGANISER DE BABY SHOWER POUR SA FILLE ?,32107,"[{""start"": 9, ""end"": 22, ""text"": ""MEGHAN MARKLE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,546
ALESSANDRA SUBLET ACCUSÉE D'ABANDONNER SES ENFANTS,32106,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""ALESSANDRA SUBLET"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,545
CORONAVIRUS : MOUNDIR REVIENT SUR SA DOULOUREUSE EXPÉRIENCE,32105,"[{""start"": 13, ""end"": 21, ""text"": "" MOUNDIR"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,544
VIOLENCES CONJUGALES : MEL B DES SPICE GIRLS COMPLÈTEMENT DÉFIGURÉE DANS UN CLIP DE SENSIBILISATION,32104,"[{""start"": 23, ""end"": 28, ""text"": ""MEL B"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,543
MISS MEXIQUE ÉLUE MISS UNIVERS 2021,32103,"[{""start"": 31, ""end"": 35, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,542
MEGHAN ET HARRY : LEURS STATUES DE CIRE MISES À L'ÉCART POUR LA RÉOUVERTURE DU MUSÉE TUSSAUDS,32102,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""MEGHAN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 10, ""end"": 15, ""text"": ""HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,541
HENRY CAVILL MET LES CHOSES AU POINT SUR INSTAGRAM POUR FAIRE TAIRE LES «HATERS»,32101,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""HENRY CAVILL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,540
TERRY CREWS : SON ADDICTION AU PORNO A FAILLI LUI COÛTER SON MARIAGE,32100,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""TERRY CREWS"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,539
«LES ANIMAUX FANTASTIQUES» : L'ACTEUR KEVIN GUTHRIE CONDAMNÉ À 3 ANS DE PRISON POUR AGRESSION SEXUELLE,32099,"[{""start"": 38, ""end"": 51, ""text"": ""KEVIN GUTHRIE"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 63, ""end"": 71, ""text"": ""3 ANS DE"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,538
"ELECTIONS RÉGIONALES : LUCIE LUCAS, HÉROÏNE DE LA SÉRIE «CLEM», EST CANDIDATE EN BRETAGNE",32098,"[{""start"": 23, ""end"": 34, ""text"": ""LUCIE LUCAS"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 81, ""end"": 89, ""text"": ""BRETAGNE"", ""labels"": [""STATE""]}]",annan1608@icloud.com,537
ARIANA GRANDE S'EST MARIÉE DANS LE PLUS GRAND SECRET,32097,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""ARIANA GRANDE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,536
ANGELINA JOLIE CONFIE ÊTRE CÉLIBATAIRE «DEPUIS LONGTEMPS MAINTENANT»,32096,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""LE PRINCE HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,535
LE PRINCE HARRY CRITIQUÉ POUR AVOIR QUALIFIÉ LE PREMIER AMENDEMENT AMÉRICAIN DE « DINGUE »,32095,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""LE PRINCE HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,534
JEAN-PIERRE MADER RACONTE SON TERRIBLE ACCIDENT DE VÉLO,32094,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""JEAN-PIERRE MADER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,533
"NAOMI CAMPBELL DEVIENT MÈRE POUR LA PREMIÈRE FOIS, À BIENTÔT 51 ANS",32093,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""NAOMI CAMPBELL"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,532
"MORT DE CHARLES GRODIN, ACTEUR DE BEETHOVEN ET MIDNIGHT RUN",32092,"[{""start"": 8, ""end"": 22, ""text"": ""CHARLES GRODIN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,531
MARILYN MANSON : SON ANCIENNE ASSISTANTE PORTE PLAINTE POUR HARCÈLEMENT ET AGRESSION SEXUELLE,32091,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""MARILYN MANSON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,530
"LA PRINCESSE BEATRICE, PETITE-FILLE DE LA REINE ELIZABETH II, ATTEND SON PREMIER ENFANT",32090,"[{""start"": 0, ""end"": 21, ""text"": ""LA PRINCESSE BEATRICE"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 39, ""end"": 60, ""text"": ""LA REINE ELIZABETH II"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,529
LA COMÉDIENNE JENNIFER LOVE-HEWITT ENCEINTE DE SON 3E ENFANT À 42 ANS,32089,"[{""start"": 14, ""end"": 34, ""text"": ""JENNIFER LOVE-HEWITT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,528
DEMI LOVATO ANNONCE ÊTRE NON-BINAIRE ET SOUHAITE UTILISER LE PRONOM «IEL»,32088,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""DEMI LOVATO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,527
LA REINE ELIZABETH II «DÉVASTÉE» PAR LA MORT D’UN DE CES CORGIS,32087,"[{""start"": 0, ""end"": 21, ""text"": ""LA REINE ELIZABETH II"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,526
"BILLY PORTER, STAR DE LA SÉRIE «POSE», ANNONCE QU'IL EST SÉROPOSITIF",32086,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""BILLY PORTER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,525
KOH-LANTA - LES 4 TERRES : ALIX ET MATHIEU SONT-ILS EN COUPLE ?,32085,"[{""start"": 27, ""end"": 31, ""text"": ""ALIX"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 35, ""end"": 42, ""text"": ""MATHIEU"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,524
"LOANA SUR LA ROUTE, LES INTERNAUTES RÉAGISSENT ENTRE SOUTIEN ET INQUIÉTUDE",32084,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""LOANA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,523
LADY GAGA RÉVÈLE ÊTRE TOMBÉE ENCEINTE APRÈS AVOIR ÉTÉ VIOLÉE,32083,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""LADY GAGA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,522
ANGELINA JOLIE RECOUVERTE D'ABEILLES POUR LA BONNE CAUSE,32082,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""ANGELINA JOLIE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,521
"ALCOOL, DROGUE, CRISE D'ANGOISSE... LES NOUVELLES RÉVÉLATIONS DU PRINCE HARRY",32081,"[{""start"": 65, ""end"": 77, ""text"": ""PRINCE HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,520
LE FILS DE WILL SMITH OUVRE UN RESTAURANT GRATUIT POUR LES SANS-ABRIS,32080,"[{""start"": 11, ""end"": 21, ""text"": ""WILL SMITH"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,519
LIL NAS X FAIT CRAQUER SON PANTALON EN PLEIN SHOW TÉLÉVISÉ,32079,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""LIL NAS X"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,518
ELLIOT PAGE : UNE PREMIÈRE PHOTO TORSE NU DEPUIS SON OPÉRATION DE LA POITRINE,32078,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""ELLIOT PAGE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,517
AYA NAKAMURA : LA CHANTEUSE AFFOLE SES FANS EN BIKINI SUR INSTAGRAM,32077,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""AYA NAKAMURA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,516
"KEVIN SPACEY : APRÈS 3 ANS D’ABSENCE, L'ACTEUR MIS EN CAUSE POUR AGRESSIONS SEXUELLES FAIT SON RETOUR AU CINÉMA",32076,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""KEVIN SPACEY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 14, ""end"": 29, ""text"": "" APRÈS 3 ANS D’"", ""labels"": [""DURATION""]}]",annan1608@icloud.com,515
KIM KARDASHIAN ATTAQUÉE EN JUSTICE PAR SEPT ANCIENS EMPLOYÉS,32075,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""KIM KARDASHIAN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,514
LE CHEF PHILIPPE ETCHEBEST VA JOUER AU HELLFEST,32074,"[{""start"": 8, ""end"": 26, ""text"": ""PHILIPPE ETCHEBEST"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,513
BRAD PITT OBTIENT LA GARDE PARTAGÉE DANS LE PROCÈS QUI L'OPPOSE À ANGELINA,32073,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""BRAD PITT"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 66, ""end"": 74, ""text"": ""ANGELINA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,512
ARIANA GRANDE DÉVOILE LES PHOTOS DE SON MARIAGE SECRET,32072,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""ARIANA GRANDE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,511
CYRILLE ELDIN ET CENDRINE DOMINGUEZ RACONTENT LEUR COUP DE FOUDRE,32071,"[{""start"": 0, ""end"": 13, ""text"": ""CYRILLE ELDIN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 17, ""end"": 35, ""text"": ""CENDRINE DOMINGUEZ"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,510
LE RÉALISATEUR TAIKA WAITITI EN COUPLE AVEC RITA ORA ET TESSA THOMPSON ? LA PHOTO QUI AFFOLE LES INTERNAUTES,32070,"[{""start"": 15, ""end"": 28, ""text"": ""TAIKA WAITITI"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 44, ""end"": 52, ""text"": ""RITA ORA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 56, ""end"": 70, ""text"": ""TESSA THOMPSON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,509
"POURSUIVIE POUR PRATIQUES ILLÉGALES ENVERS SES EMPLOYÉS, KIM KARDASHIAN DÉMENT CES ACCUSATIONS",32069,"[{""start"": 57, ""end"": 71, ""text"": ""KIM KARDASHIAN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,508
NABILLA : DÉCOUVREZ À QUOI RESSEMBLE LA STATUE À SON EFFIGIE,32068,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""NABILLA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,507
KARINE LE MARCHAND EN COUPLE AVEC CYRIL LIGNAC ? ELLE RÉPOND SUR INSTAGRAM,32067,"[{""start"": 0, ""end"": 18, ""text"": ""KARINE LE MARCHAND"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 34, ""end"": 46, ""text"": ""CYRIL LIGNAC"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,506
JOHNNY HALLYDAY : LAURA SMET PARTAGE UN DOUX SOUVENIR AVEC SON PÈRE,32066,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""JOHNNY HALLYDAY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 18, ""end"": 28, ""text"": ""LAURA SMET"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,505
LE PRINCE PHILIP VA LÉGUER UNE PARTIE DE SA FORTUNE À SON PERSONNEL,32065,"[{""start"": 0, ""end"": 16, ""text"": ""LE PRINCE PHILIP"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,504
ROYAUME-UNI : BORIS JOHNSON S'EST MARIÉ POUR LA TROISIÈME FOIS,32064,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""ROYAUME-UNI"", ""labels"": [""COUNTRY""]}, {""start"": 14, ""end"": 27, ""text"": ""BORIS JOHNSON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,503
"POUR OPHÉLIE WINTER, LA DROGUE EST «UN PASSAGE OBLIGÉ» DANS LE SHOW BUSINESS",32063,"[{""start"": 5, ""end"": 19, ""text"": ""OPHÉLIE WINTER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,502
"JOE LARA, CÉLÈBRE «TARZAN», EST MORT DANS UN CRASH D’AVION",32062,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""JOE LARA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,501
MADONNA PREND LA POSE DANS UNE NOUVELLE TENUE JEAN-PAUL GAULTIER,32061,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""text"": ""MADONNA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 46, ""end"": 64, ""text"": ""JEAN-PAUL GAULTIER"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,500
ROMAN POLANSKI REVIENT SUR SON ENFANCE PENDANT LA SHOAH DANS UN NOUVEAU DOCUMENTAIRE,32060,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""ROMAN POLANSKI"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,499
FRIENDS : COURTENEY COX CARTONNE AVEC SA REPRISE DE LA CÉLÈBRE DANSE «THE ROUTINE»,32059,"[{""start"": 10, ""end"": 23, ""text"": ""COURTENEY COX"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,498
"QUI EST JULIE BERTIN, STAR DE LA TÉLÉ-RÉALITÉ ET NOUVELLE COMPAGNE DE BENOÎT PAIRE ?",32058,"[{""start"": 8, ""end"": 20, ""text"": ""JULIE BERTIN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 70, ""end"": 82, ""text"": ""BENOÎT PAIRE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,497
JAY-Z NE SAVAIT PAS NAGER AVANT LA NAISSANCE DE SA FILLE AÎNÉE,32057,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""text"": ""JAY-Z"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,496
AYEM NOUR PRÉSENTE L'AMOUREUSE DE SON FILS SUR INSTAGRAM,32056,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""AYEM NOUR"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,495
NICKI MINAJ PARTAGE UNE RARE VIDÉO DE SON FILS,32055,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""NICKI MINAJ"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,494
JAMIE FOXX : SA FILLE ÉVOQUE LA PRESSION PSYCHOLOGIQUE IMPOSÉE PAR LA CÉLÉBRITÉ,32054,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""JAMIE FOXX"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,493
LA PÉTITION LANCÉE POUR QUE LE PRINCE HARRY RENONCE À SES TITRES ROYAUX A DÉPASSÉ LES 40 000 SIGNATURES,32053,"[{""start"": 28, ""end"": 43, ""text"": ""LE PRINCE HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,492
MAGALIE VAÉ (STAR ACADEMY) : COMMENT SON MILLION D’EUROS S’EST ENVOLÉ ?,32052,"[{""start"": 0, ""end"": 11, ""text"": ""MAGALIE VAÉ"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 41, ""end"": 56, ""text"": ""MILLION D’EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,491
LIL LOADED : LE RAPPEUR EST MORT À L'ÂGE DE 20 ANS,32051,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""LIL LOADED"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,490
CAMÉLIA JORDANA : COMMENT SES SCÈNES DE NU DANS LE FILM «CURIOSA» L’ONT AIDÉE À ACCEPTER SON CORPS,32050,"[{""start"": 0, ""end"": 15, ""text"": ""CAMÉLIA JORDANA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,489
MEGHAN ET HARRY : DES OSSEMENTS HUMAINS DÉCOUVERTS PRÈS DE LEUR VILLA CALIFORNIENNE,32049,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""text"": ""MEGHAN"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 10, ""end"": 15, ""text"": ""HARRY"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,488
LE RAPPEUR LIL UZI VERT A RETIRÉ LE DIAMANT DE 24 MILLIONS DE DOLLARS DE SON FRONT,32048,"[{""start"": 11, ""end"": 23, ""text"": ""LIL UZI VERT"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 47, ""end"": 69, ""text"": ""24 MILLIONS DE DOLLARS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,487
LEONARDO DICAPRIO : CE CADEAU À 7 MILLIONS DE DOLLARS OFFERT À SA MÈRE,32047,"[{""start"": 0, ""end"": 17, ""text"": ""LEONARDO DICAPRIO"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 32, ""end"": 53, ""text"": ""7 MILLIONS DE DOLLARS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,486
UNE INSTAGRAMEUSE FAIT CROIRE QU’ELLE VOYAGE EN CLASSE BUSINESS ET DEVIENT LA RISÉE DU WEB,32046,,annan1608@icloud.com,485
VIANNEY BIENTÔT PAPA ? SA FEMME SERAIT ENCEINTE,32045,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""VIANNEY "", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,484
KATE WINSLET NE VEUT PLUS TOURNER DES SCÈNES DE NU,32044,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""KATE WINSLET"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,483
"KIM KARDASHIAN : EN PLEURS, ELLE SE CONSIDÈRE COMME UN «ÉCHEC» (VIDEO)",32043,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""KIM KARDASHIAN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,482
ELON MUSK VA-T-IL LANCER SA PROPRE CHAÎNE DE RESTAURANT ?,32042,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""ELON MUSK"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,481
"MARILYN MONROE : FRANK SINATRA N'A JAMAIS CRU À SON SUICIDE, SELON SON ANCIEN MANAGER",32041,"[{""start"": 0, ""end"": 14, ""text"": ""MARILYN MONROE"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 17, ""end"": 30, ""text"": ""FRANK SINATRA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,480
HARRY POTTER : TOM FELTON DÉTAILLE LA NATURE DE SA RELATION AVEC EMMA WATSON,32040,"[{""start"": 15, ""end"": 25, ""text"": ""TOM FELTON"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 65, ""end"": 76, ""text"": ""EMMA WATSON"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,479
TOP CHEF - QUART DE FINALE : CE QUI ATTEND LES CANDIDATS CE SOIR,32039,"[{""start"": 57, ""end"": 64, ""text"": ""CE SOIR"", ""labels"": [""TIME""]}]",annan1608@icloud.com,478
EMILY IN PARIS : LILY COLLINS EN PLEIN TOURNAGE DE LA SAISON 2 DANS LA CAPITALE (PHOTOS),32038,"[{""start"": 9, ""end"": 14, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}, {""start"": 17, ""end"": 29, ""text"": ""LILY COLLINS"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 67, ""end"": 79, ""text"": "" LA CAPITALE"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,477
EUROVISION 2021 : LES 5 CHANSONS QUI ONT FAIT GAGNER LA FRANCE,32037,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 11, ""end"": 15, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 53, ""end"": 62, ""text"": ""LA FRANCE"", ""labels"": [""COUNTRY""]}]",annan1608@icloud.com,476
FRANCE 4 VA FINALEMENT CONTINUER D'ÉMETTRE,32036,"[{""start"": 0, ""end"": 8, ""text"": ""FRANCE 4"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}]",annan1608@icloud.com,475
"EUROVISION 2021 : LA DÉLÉGATION ISLANDAISE PRIVÉE DE DEMI-FINALE EN DIRECT, L'UN DES MEMBRES TESTÉ POSITIF AU COVID-19",32035,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 11, ""end"": 15, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,474
CHIPPENDALES : UNE SÉRIE CONSACRÉE AUX ORIGINES DE LA TROUPE DE STRIP-TEASEURS EN PRÉPARATION,32034,,annan1608@icloud.com,473
RICK AND MORTY : UN SPIN-OFF OFFICIELLEMENT COMMANDÉ,32033,,annan1608@icloud.com,472
"TOP CHEF : MICHEL SARRAN TRÈS ÉMU, QUEL CANDIDAT ÉCHOUE AUX PORTES DE LA DEMI-FINALE ?",32032,"[{""start"": 11, ""end"": 24, ""text"": ""MICHEL SARRAN"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,471
UN CÉLÈBRE RAPPEUR OFFICIALISE SA RELATION AVEC RIHANNA,32031,"[{""start"": 48, ""end"": 55, ""text"": ""RIHANNA"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,470
LE SALAIRE DE SOPHIE DAVANT DÉVOILÉ,32030,"[{""start"": 14, ""end"": 27, ""text"": ""SOPHIE DAVANT"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,469
"MARC LEVY : CANAL+ ADAPTE SON ROMAN « TOUTES CES CHOSES QU'ON NE S'EST PAS DITES » EN SÉRIE, AVEC JEAN RENO AU CASTING",32029,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""text"": ""MARC LEVY"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 12, ""end"": 18, ""text"": ""CANAL+"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 98, ""end"": 107, ""text"": ""JEAN RENO"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,468
"EUROVISION 2021 : TESTÉ POSITIF AU COVID, LE TENANT DU TITRE DUNCAN LAURENCE PRIVÉ DE SHOW",32028,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 11, ""end"": 15, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 61, ""end"": 76, ""text"": ""DUNCAN LAURENCE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,467
EUROVISION JUNIOR : LA COMPÉTITION SE TIENDRA LE 19 DÉCEMBRE À PARIS,32027,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 46, ""end"": 60, ""text"": ""LE 19 DÉCEMBRE"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 63, ""end"": 68, ""text"": ""PARIS"", ""labels"": [""CITY""]}]",annan1608@icloud.com,466
"TPMP : MENACÉ DE MORT, BERNARD MONTIEL PORTE PLAINTE (VIDEO)",32026,"[{""start"": 23, ""end"": 39, ""text"": ""BERNARD MONTIEL "", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,465
1 JEUNE 1 SOLUTION : CYRIL HANOUNA REÇOIT CE VENDREDI LA MINISTRE DU TRAVAIL ELISABETH BORNE,32025,"[{""start"": 21, ""end"": 34, ""text"": ""CYRIL HANOUNA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 42, ""end"": 53, ""text"": ""CE VENDREDI"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 77, ""end"": 92, ""text"": ""ELISABETH BORNE"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,464
«INCROYABLES TRANSFORMATIONS» : CHRISTOPHE DECHAVANNE POURSUIT M6 EN JUSTICE POUR PLAGIAT ET RÉCLAME 10 MILLIONS D‘EUROS,32024,"[{""start"": 32, ""end"": 53, ""text"": ""CHRISTOPHE DECHAVANNE"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 63, ""end"": 65, ""text"": ""M6"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 101, ""end"": 120, ""text"": ""10 MILLIONS D‘EUROS"", ""labels"": [""MONEY""]}]",annan1608@icloud.com,463
STAR ACADEMY : LES JOURS OÙ MADONNA ET JAMIROQUAÏ ONT «TRAUMATISÉ» LA DIRECTRICE,32023,"[{""start"": 28, ""end"": 35, ""text"": ""MADONNA"", ""labels"": [""PERSON""]}, {""start"": 39, ""end"": 49, ""text"": ""JAMIROQUAÏ"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,462
EUROMILLIONS : VOICI LES SIGNES ASTROLOGIQUES QUI ONT LE PLUS DE CHANCES DE GAGNER,32022,,annan1608@icloud.com,461
KOH-LANTA : DERNIÈRE LIGNE DROITE AVANT LA FINALE,32021,,annan1608@icloud.com,460
"ERIC BESNARD : «LORSQUE L’ON PENSE AU MULTIPLEX DE LIGUE 1, ON A LA PETITE MUSIQUE EN TÊTE»",32020,"[{""start"": 0, ""end"": 12, ""text"": ""ERIC BESNARD"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,459
EUROVISION 2021 : VOICI LA LISTE COMPLÈTE DES 26 PAYS FINALISTES (ET LEURS CHANSONS EN VIDÉO),32019,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 11, ""end"": 15, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}]",annan1608@icloud.com,458
EUROVISION 2021 : BARBARA PRAVI EST-ELLE RÉMUNÉRÉE POUR SA PARTICIPATION AU CONCOURS ?,32018,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""text"": ""EUROVISION"", ""labels"": [""ORGANIZATION""]}, {""start"": 11, ""end"": 15, ""text"": ""2021"", ""labels"": [""DATE""]}, {""start"": 17, ""end"": 31, ""text"": "" BARBARA PRAVI"", ""labels"": [""PERSON""]}]",annan1608@icloud.com,457
